{
  "list_title": "Garantia",
  "total_count": 44,
  "items": [
    {
      "_id": "65faf257975f250a2a7705e3",
      "codigo": "0000113442",
      "criacao": "2024-03-20 14:27:35.944000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-19 14:50:00.833000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "RESIDENCIA GIOVANNI RIVETTI",
      "cliente": {},
      "segmento": "Residencial unifamiliar",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -47.5596071,
            -23.3309318
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 642,
        "distancia_da_filial": 109,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00104a",
          "nome": "Porto Feliz",
          "uf": "SP"
        },
        "logradouro": "Rodovia Castelo Branco",
        "numero": "Km 102,50",
        "complemento": "",
        "bairro": "Indaiatuba",
        "cep": "18540000",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 26,
        "tgf": 20,
        "numero_serie": "0000014992",
        "lote": "052DE",
        "data_da_venda": "2024-04-16 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-06-27 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-07-04 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-07-30 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "ADITIVADO",
        "desc_contrato": "DATA DA ASSINATURA: 23/04/2024\r\n\r\n- A arma\u00e7\u00e3o da cabine, do contrapeso e a Torre Montele fabricados na cor branca devem ser alterados para a cor (PRETO) liso semi-brilho (RAL9005).",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1930.00",
        "valor_orcado_montagem": "6826.20",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Resid\u00eancia unifamiliar",
        "velocidade": "21 m/min",
        "cabina": "H5, a\u00e7o inox, acesso lados opostos",
        "faces_panoramicas": "1",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o INOX 304",
        "portas_de_cabina": "2 Portas abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento3": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento4": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o INOX 304",
        "casa_de_maquina": "Sobre vigas com acesso interno (MRL)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (full lateral)",
        "sinalizacao_sonora": "Sem sinaliza\u00e7\u00e3o",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Pacri e display",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Torre Montele, percurso at\u00e9 9 metros",
        "versao": "2023",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Sem espelho",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": false,
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": true,
        "balaustrada": false,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "SP",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": "3",
        "numero_de_acessos": "3",
        "percurso_total": "654.00",
        "tipo_de_instalacao": "Torre met\u00e1lica sem revestimento \u2013 Montele",
        "largura_caixa_de_corrida": "160.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "190.00",
        "poco": "60 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "400.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "310.00",
        "parada2_a_parada3": "344.00",
        "parada3_a_parada4": "0.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "654.00",
        "detalhamento_panoramico": "Esquerda",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_3": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_4": "",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "1",
        "sinalizacao_pavimento_2": "2",
        "sinalizacao_pavimento_3": "3",
        "sinalizacao_pavimento_4": "",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "\u00daltima porta de pavimento (MRL)",
        "fixacao_lado_direito": "Viga perfil aberto",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Viga perfil aberto",
        "instalacao_torre_metalica": "Rasgo na laje/v\u00e3o de escada",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 7,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "300.00",
        "altura_casa_de_maquina": "100.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "- A arma\u00e7\u00e3o da cabine, do contrapeso e a Torre Montele fabricados na cor branca devem ser alterados para a cor (PRETO) liso semi-brilho (RAL9005).\r\n\r\n- Todas as fixa\u00e7\u00f5es da torre ser\u00e3o em L.\r\n\r\n- Acabamento alterado para a\u00e7o inox 304 (material a ser utilizado na fabrica\u00e7\u00e3o).",
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado no primeiro pavimento, atr\u00e1s da caixa de corrida do equipamento. Acesso pelo lado externo da resid\u00eancia.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "erica.queiroz",
            "fullname": "Erica Queiroz"
          },
          "criacao": "2024-12-11 18:08:16.138000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00113442_contrato_de_manutencao_0005.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 51285,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "erica.queiroz",
                "fullname": "Erica Queiroz"
              },
              "criacao": "2024-08-05 13:53:27.228000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00113442_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 51254,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            },
            {
              "usuario": {
                "username": "erica.queiroz",
                "fullname": "Erica Queiroz"
              },
              "criacao": "2024-10-10 15:06:40.432000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00113442_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 51424,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            },
            {
              "usuario": {
                "username": "erica.queiroz",
                "fullname": "Erica Queiroz"
              },
              "criacao": "2024-10-10 15:07:27.937000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00113442_contrato_de_manutencao_0003.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 51302,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            },
            {
              "usuario": {
                "username": "erica.queiroz",
                "fullname": "Erica Queiroz"
              },
              "criacao": "2024-12-11 15:32:21.478000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00113442_contrato_de_manutencao_0004.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 51285,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "654.00",
        "carencia": 15,
        "plano": "MONITORAMENTO - EGAT12",
        "base": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "",
        "data_de_assinatura_do_contrato": "2024-12-19 00:00:00+00:00",
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": "2024-12-19 00:00:00+00:00",
        "vigencia_termino": "2025-12-18 00:00:00+00:00",
        "extensao_de_garantia": "2025-10-10 00:00:00+00:00",
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": "2024-12-01 00:00:00+00:00",
        "primeiro_atendimento_termino": "2024-12-31 00:00:00+00:00",
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": "2025-01-15 00:00:00+00:00",
        "valor": "654.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": "2025-12-01 00:00:00+00:00",
        "foro": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 30 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": "2024-12-19 00:00:00+00:00",
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "WAGNER DUTRA DE LIMA",
        "cpf_cnpj_contratante": "077.844.138-58",
        "logradouro_endereco_contratante": "R. Dep. La\u00e9rcio Corte",
        "numero_endereco_contratante": "1455",
        "bairro_endereco_contratante": "Panamby",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_contratante": "05706290",
        "razao_social": "WAGNER DUTRA DE LIMA",
        "cnpj": "077.844.138-58",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "sandrareis935@hotmail.com",
        "email_nfe": "sandrareis935@hotmail.com",
        "logradouro_endereco_cobranca": "R. Dep. La\u00e9rcio Corte",
        "numero_endereco_cobranca": "1455",
        "complemento_endereco_cobranca": "AP. 191",
        "bairro_endereco_cobranca": "Panamby",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "05706290",
        "logradouro_endereco_faturamento": "R. Dep. La\u00e9rcio Corte",
        "numero_endereco_faturamento": "1455",
        "complemento_endereco_faturamento": "AP. 191",
        "bairro_endereco_faturamento": "Panamby",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "05706290",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail sandrareis935@hotmail.com de titularidade do CONTRATANTE.\r\n\r\nO monitoramento remoto do elevador s\u00e9rie 14992, objeto do contrato, est\u00e1 condicionado a disponibiliza\u00e7\u00e3o de internet com Wi-Fi pela CONTRATANTE."
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "64aefd9b975f25384cee8b07",
      "codigo": "0000108814",
      "criacao": "2023-07-12 19:23:07.568000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-19 14:40:14.030000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "DROGARIA MINAS BRASIL",
      "cliente": {},
      "segmento": "Comercial",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -43.8585528,
            -16.7098781
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 412,
        "distancia_da_filial": 412,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000d4c",
          "nome": "Montes Claros",
          "uf": "MG"
        },
        "logradouro": "Avenida Doutor Sidney Chaves",
        "numero": "416",
        "complemento": "",
        "bairro": "Vila Regina",
        "cep": "39400605",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 85,
        "tgf": 11,
        "numero_serie": "0000015738",
        "lote": "011DP",
        "data_da_venda": "2023-10-06 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-02-02 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-02-06 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-02-18 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "2500.00",
        "valor_orcado_montagem": "2218.80",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, P\u00fablico, acesso mesmo lado",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "240 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "N\u00e3o necessita",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 2 cv para 275 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": false,
        "interfone": true,
        "kit_itau": false,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": false,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "MG",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": 2,
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "12 cm",
        "percurso": "398.00",
        "ultimo_pe_direito": "230.00",
        "caixa_de_corrida": "Em caixa enclausurada de alvenaria",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel2": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel3": "",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Direita",
        "sentido_abertura_portao2": "Direita",
        "sentido_abertura_portao3": "",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "398.00",
        "distancia_nivel2e3": "0.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Comercial - P\u00fablica",
        "torre_frente": "",
        "torre_fundo": "",
        "torre_esquerda": "",
        "torre_direita": "",
        "toldo_torre": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "",
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado na primeira parada, ao lado direito do equipamento.",
        "teto_torre": "",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "raquel.linhares",
            "fullname": "Raquel Linhares"
          },
          "criacao": "2024-12-09 18:35:27.097000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00108814_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 49126,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "raquel.linhares",
                "fullname": "Raquel Linhares"
              },
              "criacao": "2024-03-27 11:57:14.044000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00108814_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 48935,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "590.00",
        "carencia": 15,
        "plano": "EGAT 12 - COM M.O.",
        "base": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": "2025-01-01 00:00:00+00:00",
        "primeiro_atendimento_termino": "2025-01-31 00:00:00+00:00",
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": "2025-02-15 00:00:00+00:00",
        "valor": "590.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "SAO MIGUEL PARTICIPACOES S/A",
        "cpf_cnpj_contratante": "06.787.002/0001-59",
        "logradouro_endereco_contratante": "AV CORONEL PRATES",
        "numero_endereco_contratante": "376",
        "bairro_endereco_contratante": "CENTRO",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000d4c",
          "nome": "Montes Claros",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_contratante": "39400104",
        "razao_social": "SAO MIGUEL PARTICIPACOES S/A",
        "cnpj": "06.787.002/0001-59",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "AV CORONEL PRATES",
        "numero_endereco_cobranca": "376",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "CENTRO",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000d4c",
          "nome": "Montes Claros",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "39400104",
        "logradouro_endereco_faturamento": "AV CORONEL PRATES",
        "numero_endereco_faturamento": "376",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "CENTRO",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000d4c",
          "nome": "Montes Claros",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "39400104",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail alex@drogariaminasbrasil.com.br de titularidade do CONTRATANTE.",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "66312071975f2532d6a50d80",
      "codigo": "0000114185",
      "criacao": "2024-04-30 16:46:41.009000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-19 14:27:11.865000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "RESIDENCIA OROMAR MOREIRA",
      "cliente": {},
      "segmento": "Residencial unifamiliar",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -43.7832901,
            -20.0719897
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 54,
        "distancia_da_filial": 54,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001141",
          "nome": "Rio Acima",
          "uf": "MG"
        },
        "logradouro": "Avenida da Mata",
        "numero": "759",
        "complemento": "Condom\u00ednio Canto das Aguas",
        "bairro": "Centro",
        "cep": "34300300",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 21,
        "tgf": 62,
        "numero_serie": "0000015845",
        "lote": "061DP",
        "data_da_venda": "2024-05-22 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-07-05 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-07-09 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-07-21 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "740.00",
        "valor_orcado_montagem": "1938.60",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, P\u00fablico, acesso mesmo lado",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "235 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "N\u00e3o necessita",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 2 cv para 275 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": false,
        "interfone": true,
        "kit_itau": false,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "MG",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": 2,
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "12 cm",
        "percurso": "316.00",
        "ultimo_pe_direito": "230.00",
        "caixa_de_corrida": "Em caixa enclausurada de alvenaria",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel2": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel3": "",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao2": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao3": "",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "316.00",
        "distancia_nivel2e3": "0.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Residencial",
        "torre_frente": "",
        "torre_fundo": "",
        "torre_esquerda": "",
        "torre_direita": "",
        "toldo_torre": "",
        "teto_torre": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "",
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado no primeiro pavimento, ao lado esquerdo do equipamento.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "raquel.linhares",
            "fullname": "Raquel Linhares"
          },
          "criacao": "2024-11-21 18:34:49.898000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00114185_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 49087,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "raquel.linhares",
                "fullname": "Raquel Linhares"
              },
              "criacao": "2024-08-05 11:42:10.662000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00114185_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 49114,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "675.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "EGAT 12 - COM M.O.",
        "base": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "675.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "OROMAR MOREIRA FILHO",
        "cpf_cnpj_contratante": "118.919.206-34",
        "logradouro_endereco_contratante": "Avenida da Mata",
        "numero_endereco_contratante": "759",
        "bairro_endereco_contratante": "Centro",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001141",
          "nome": "Rio Acima",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_contratante": "34300300",
        "razao_social": "OROMAR MOREIRA FILHO",
        "cnpj": "118.919.206-34",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "Avenida da Mata",
        "numero_endereco_cobranca": "759",
        "complemento_endereco_cobranca": "Condom\u00ednio Canto das Aguas",
        "bairro_endereco_cobranca": "Centro",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001141",
          "nome": "Rio Acima",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "34300300",
        "logradouro_endereco_faturamento": "Avenida da Mata",
        "numero_endereco_faturamento": "759",
        "complemento_endereco_faturamento": "Condom\u00ednio Canto das Aguas",
        "bairro_endereco_faturamento": "Centro",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001141",
          "nome": "Rio Acima",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "34300300",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail oromarfilho@gmail.com de titularidade do CONTRATANTE."
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "667d5b8613d12933bd25059e",
      "codigo": "0000115248",
      "criacao": "2024-06-27 12:31:02.736000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-19 14:10:52.846000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "RODOVIARIA DE NOVA LIMA - ESCRITORIO ADMINISTRATIVO",
      "cliente": {},
      "segmento": "Comercial",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -43.8466505,
            -19.9808243
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 34,
        "distancia_da_filial": 34,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000dfe",
          "nome": "Nova Lima",
          "uf": "MG"
        },
        "logradouro": "Rua  Ant\u00f4nio Jardim",
        "numero": "306",
        "complemento": "",
        "bairro": "Ros\u00e1rio",
        "cep": "34000000",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 26,
        "tgf": 75,
        "numero_serie": "0000015884",
        "lote": "081DP",
        "data_da_venda": "2024-07-24 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-09-09 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-09-10 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-09-22 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "450.00",
        "valor_orcado_montagem": "1522.50",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, P\u00fablico, acesso lados opostos",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "230 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 2 cv para 275 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": false,
        "interfone": true,
        "kit_itau": false,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "MG",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": 3,
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "12 cm",
        "percurso": "272.00",
        "ultimo_pe_direito": "230.00",
        "caixa_de_corrida": "Em caixa enclausurada de alvenaria",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel2": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel3": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao2": "Direita",
        "sentido_abertura_portao3": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "80.00",
        "distancia_nivel2e3": "192.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Comercial - P\u00fablica",
        "torre_frente": "",
        "torre_fundo": "",
        "torre_esquerda": "",
        "torre_direita": "",
        "toldo_torre": "",
        "teto_torre": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "",
        "localizacao_disjuntor": "",
        "tensao_quadro": "N\u00e3o identificado",
        "acesso_disjuntor": "Pendente - N\u00e3o identificado"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "raquel.linhares",
            "fullname": "Raquel Linhares"
          },
          "criacao": "2024-09-19 12:07:06.929000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00115248_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 49138,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "510.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "EGAT 12 - COM M.O.",
        "base": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "510.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "CONTARPP ENGENHARIA LTDA",
        "cpf_cnpj_contratante": "26.412.148/0001-27",
        "logradouro_endereco_contratante": "ST SHIS/SUL CC QI 5",
        "numero_endereco_contratante": "130",
        "bairro_endereco_contratante": "LAGO SUL",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0003ff",
          "nome": "Bras\u00edlia",
          "uf": "DF"
        },
        "cep_endereco_contratante": "71615560",
        "razao_social": "CONTARPP ENGENHARIA LTDA",
        "cnpj": "26.412.148/0001-27",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "ST SHIS/SUL CC QI 5",
        "numero_endereco_cobranca": "130",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "LAGO SUL",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0003ff",
          "nome": "Bras\u00edlia",
          "uf": "DF"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "71615560",
        "logradouro_endereco_faturamento": "ST SHIS/SUL CC QI 5",
        "numero_endereco_faturamento": "130",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "LAGO SUL",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0003ff",
          "nome": "Bras\u00edlia",
          "uf": "DF"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "71615560",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail compras.novalima@contarpp.com.br de titularidade do CONTRATANTE.\r\n\r\nPor liberalidade comercial fica concedido 2 (dois) meses de bonifica\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o, a contar da data de assinatura do termo de entrega."
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "65fafe35c2c26c351c447560",
      "codigo": "0000113443",
      "criacao": "2024-03-20 15:18:13.719000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-19 14:05:00.676000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "IMOVEL COMERCIAL JIMMY PRINCIPE BRITO DE SA",
      "cliente": {},
      "segmento": "Comercial",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -43.9378389,
            -19.9396912
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 14,
        "distancia_da_filial": 14,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00035a",
          "nome": "Belo Horizonte",
          "uf": "MG"
        },
        "logradouro": "Avenida Get\u00falio Vargas",
        "numero": "1649",
        "complemento": "",
        "bairro": "Savassi",
        "cep": "30112024",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": "Expedi\u00e7\u00e3o: https://montele.box.com/s/5tnrlwo64xhq7lwun7e08685k3iveuqt"
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 69,
        "tgf": 55,
        "numero_serie": "0000015849",
        "lote": "061DP",
        "data_da_venda": "2024-05-29 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-07-01 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-07-02 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-07-14 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "450.00",
        "valor_orcado_montagem": "1365.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, P\u00fablico, acesso lados opostos",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "235 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "N\u00e3o necessita",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 2 cv para 275 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": false,
        "interfone": true,
        "kit_itau": false,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "MG",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": 2,
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "12 cm",
        "percurso": "325.00",
        "ultimo_pe_direito": "242.00",
        "caixa_de_corrida": "Torre met\u00e1lica enclausurada, com fechamento",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel2": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel3": "",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao2": "Direita",
        "sentido_abertura_portao3": "",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "325.00",
        "distancia_nivel2e3": "0.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Comercial - P\u00fablica",
        "torre_frente": "",
        "torre_fundo": "",
        "torre_esquerda": "",
        "torre_direita": "",
        "toldo_torre": "",
        "teto_torre": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "",
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado no primeiro pavimento, ao lado esquerdo do equipamento, na parede pr\u00f3ximo ao ch\u00e3o.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "raquel.linhares",
            "fullname": "Raquel Linhares"
          },
          "criacao": "2024-11-22 11:19:52.329000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00113443_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 49188,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "carina.cunha",
                "fullname": "Carina Cunha"
              },
              "criacao": "2024-07-08 14:42:40.958000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00113443_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 49317,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "545.00",
        "carencia": 15,
        "plano": "EGAT 12 - COM M.O.",
        "base": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": "2024-12-01 00:00:00+00:00",
        "primeiro_atendimento_termino": "2024-12-31 00:00:00+00:00",
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": "2025-01-15 00:00:00+00:00",
        "valor": "545.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "JIMMY PRINCIPE BRITO DE SA",
        "cpf_cnpj_contratante": "132.218.916-10",
        "logradouro_endereco_contratante": "Avenida Get\u00falio Vargas",
        "numero_endereco_contratante": "1649",
        "bairro_endereco_contratante": "Savassi",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00035a",
          "nome": "Belo Horizonte",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_contratante": "30112024",
        "razao_social": "JIMMY PRINCIPE BRITO DE SA",
        "cnpj": "132.218.916-10",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "andre@construtoraplenum.com",
        "email_nfe": "andre@construtoraplenum.com",
        "logradouro_endereco_cobranca": "Avenida Get\u00falio Vargas",
        "numero_endereco_cobranca": "1649",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "Savassi",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00035a",
          "nome": "Belo Horizonte",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "30112024",
        "logradouro_endereco_faturamento": "Avenida Get\u00falio Vargas",
        "numero_endereco_faturamento": "1649",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "Savassi",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00035a",
          "nome": "Belo Horizonte",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "30112024",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail andre@construtoraplenum.com de titularidade do CONTRATANTE."
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "62bae7b9975f2529a17e641b",
      "codigo": "0000101802",
      "criacao": "2022-06-28 11:36:25.488000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-18 19:56:14.524000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "RESIDENCIA BENEDITO NASCIMENTO JUNIOR",
      "cliente": {
        "id": "62baed82975f2529a17e652a",
        "nome": "PAVONE ARQUITETURA E ENGENHARIA"
      },
      "segmento": "Residencial unifamiliar",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -47.8712207,
            -24.5171161
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 774,
        "distancia_da_filial": 189,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001101",
          "nome": "Registro",
          "uf": "SP"
        },
        "logradouro": "Rua Cariota",
        "numero": "Lote 14/16",
        "complemento": "Quadra 21",
        "bairro": "Residencial Registro Palm Park",
        "cep": "11900000",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 48,
        "tgf": 89,
        "numero_serie": "0000014575",
        "lote": "052DE",
        "data_da_venda": "2022-08-16 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2023-06-14 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2023-06-21 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2023-07-12 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1930.00",
        "valor_orcado_montagem": "3400.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Resid\u00eancia unifamiliar",
        "velocidade": "21 m/min",
        "cabina": "H5, a\u00e7o inox, acesso mesmo lado",
        "faces_panoramicas": "1",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o inox",
        "portas_de_cabina": "1 Porta abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, a\u00e7o inox",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, a\u00e7o inox",
        "porta_de_pavimento3": "Autom\u00e1tica abertura lateral, a\u00e7o inox",
        "porta_de_pavimento4": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o inox",
        "casa_de_maquina": "Sobre laje (cliente)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (gabinete)",
        "sinalizacao_sonora": "Sem sinaliza\u00e7\u00e3o",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Pacri e display",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 9 metros",
        "versao": "2017",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Sem espelho",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": false,
        "dispositivo_de_resgate": false,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": false,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "Prefeituras Grande S\u00e3o Paulo",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "SP",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": "3",
        "numero_de_acessos": "3",
        "percurso_total": "681.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "168.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "168.00",
        "poco": "60 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "328.00",
        "espessura_laje_superior": "10.00",
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "335.00",
        "parada2_a_parada3": "346.00",
        "parada3_a_parada4": "0.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "681.00",
        "detalhamento_panoramico": "Fundo",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_3": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_4": "",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "Terreo - T",
        "sinalizacao_pavimento_2": "1",
        "sinalizacao_pavimento_3": "2",
        "sinalizacao_pavimento_4": "",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "Porta frontal",
        "fixacao_lado_direito": "Cinta de concreto",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Cinta de concreto",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 7,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "328.00",
        "altura_casa_de_maquina": "138.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "- Balaustrada dever\u00e1 ser instalado sobre a cabina.",
        "balaustrada": true,
        "localizacao_disjuntor": "",
        "acesso_disjuntor": "Pendente - N\u00e3o identificado",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "erica.queiroz",
            "fullname": "Erica Queiroz"
          },
          "criacao": "2024-11-08 13:08:11.614000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00101802_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 51235,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "erica.queiroz",
                "fullname": "Erica Queiroz"
              },
              "criacao": "2023-08-09 11:43:12.388000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00101802_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 50832,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "744.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "MONITORAMENTO - EGAT60",
        "base": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 60,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "744.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "JR INCORPORADORA ADMINISTRADORA DE BENS PROPRIOS LTDA",
        "cpf_cnpj_contratante": "41.940.954/0001-61",
        "logradouro_endereco_contratante": "R SERRA DA JUREIA",
        "numero_endereco_contratante": "42",
        "bairro_endereco_contratante": "JARDIM VALERI",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001101",
          "nome": "Registro",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_contratante": "11900000",
        "razao_social": "JR INCORPORADORA ADMINISTRADORA DE BENS PROPRIOS LTDA",
        "cnpj": "41.940.954/0001-61",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "R SERRA DA JUREIA",
        "numero_endereco_cobranca": "42",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "JARDIM VALERI",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001101",
          "nome": "Registro",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "11900000",
        "logradouro_endereco_faturamento": "R SERRA DA JUREIA",
        "numero_endereco_faturamento": "42",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "JARDIM VALERI",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001101",
          "nome": "Registro",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "11900000",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail laboratoriobiomedico@ig.com.br de titularidade do CONTRATANTE.\r\n\r\n**O monitoramento remoto do elevador s\u00e9rie 14575, objeto do contrato, est\u00e1 condicionado a disponibiliza\u00e7\u00e3o de internet com Wi-Fi pela CONTRATANTE.",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "66d71c09c98885e246fc80e8",
      "codigo": "0000116418",
      "criacao": "2024-09-03 14:24:09.376000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-18 19:20:38.835000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "BANCO ITAU - AG 3841 - PERSONNALITE P ALEGRE",
      "cliente": {
        "id": "5081f8ecf5a40f129d003fe4",
        "nome": "ITAU UNIBANCO"
      },
      "segmento": "Banc\u00e1rio",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sul",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -51.2338536,
            -30.0291334
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 1696,
        "distancia_da_filial": 5,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d001040",
          "nome": "Porto Alegre",
          "uf": "RS"
        },
        "logradouro": "Rua Siqueira Campos",
        "numero": "832",
        "complemento": "",
        "bairro": "Centro Hist\u00f3rico",
        "cep": "90010000",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 0,
        "tgf": 59,
        "numero_serie": "0000015900",
        "lote": "082DP",
        "data_da_venda": "2024-09-04 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-09-25 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-10-07 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-10-19 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "3960.00",
        "valor_orcado_montagem": "1365.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, P\u00fablico, acesso lados opostos",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "210 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "N\u00e3o necessita",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 2 cv para 275 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": false,
        "interfone": true,
        "kit_itau": true,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Remoto",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "RS",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": 2,
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "12 cm",
        "percurso": "91.00",
        "ultimo_pe_direito": "240.00",
        "caixa_de_corrida": "Em caixa enclausurada de alvenaria",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel2": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel3": "",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao2": "Direita",
        "sentido_abertura_portao3": "",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "91.00",
        "distancia_nivel2e3": "0.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Comercial - P\u00fablica",
        "torre_frente": "",
        "torre_fundo": "",
        "torre_esquerda": "",
        "torre_direita": "",
        "toldo_torre": "",
        "teto_torre": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "6130.50",
        "observacoes": "",
        "localizacao_disjuntor": "",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o",
        "acesso_disjuntor": "Pendente - N\u00e3o identificado"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "0.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "N\u00e3o informado",
        "base": {},
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 0,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Sem pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": false,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Sem m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "0.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {},
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "",
        "numero_endereco_cobranca": "",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "",
        "cidade_endereco_cobranca": {},
        "cep_endereco_cobranca": "",
        "logradouro_endereco_faturamento": "",
        "numero_endereco_faturamento": "",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "",
        "cidade_endereco_faturamento": {},
        "cep_endereco_faturamento": "",
        "observacoes": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "65809c70c2c26c50ee1b8686",
      "codigo": "0000111817",
      "criacao": "2023-12-18 19:24:32.735000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-18 14:13:56.132000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "BANCO ITAU - AG 0314 - RIO BAIRRO TAQUARA",
      "cliente": {
        "id": "5081f8ecf5a40f129d003fe4",
        "nome": "ITAU UNIBANCO"
      },
      "segmento": "Banc\u00e1rio",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -43.3745939,
            -22.9218789
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 452,
        "distancia_da_filial": 19,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "logradouro": "Avenida Nelson Cardoso",
        "numero": "1202",
        "complemento": "",
        "bairro": "Taquara",
        "cep": "22730001",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": "Expedi\u00e7\u00e3o: https://montele.box.com/s/yzdx2bihhzdve9okw0hhxcvx9bsvkoml"
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 0,
        "tgf": 83,
        "numero_serie": "0000014924",
        "lote": "012DE",
        "data_da_venda": "2023-12-19 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-02-21 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-02-26 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-03-18 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1500.00",
        "valor_orcado_montagem": "3570.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Acessibilidade",
        "velocidade": "15 m/min",
        "cabina": "M5C, a\u00e7o inox, acesso mesmo lado",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o INOX 304",
        "portas_de_cabina": "1 Porta abertura central (4 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura central, INOX 304",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura central, INOX 304",
        "porta_de_pavimento3": "Autom\u00e1tica abertura central, INOX 304",
        "porta_de_pavimento4": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o INOX 304",
        "casa_de_maquina": "Sobre vigas met\u00e1licas (Montele)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (gabinete)",
        "sinalizacao_sonora": "Voice - sinaliza\u00e7\u00e3o por voz",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Pacri",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 9 metros",
        "versao": "2017",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Meio corpo",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": true,
        "dispositivo_de_resgate": false,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": false,
        "balaustrada": false,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "GEM (Munic\u00edpio do Rio de Janeiro)",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "RJ",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": "3",
        "numero_de_acessos": "3",
        "percurso_total": "770.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "135.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "165.00",
        "poco": "25 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "350.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "320.00",
        "parada2_a_parada3": "450.00",
        "parada3_a_parada4": "0.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "770.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Fundo",
        "sentido_abertura_porta_1": "Central",
        "sentido_abertura_porta_2": "Central",
        "sentido_abertura_porta_3": "Central",
        "sentido_abertura_porta_4": "",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "-1",
        "sinalizacao_pavimento_2": "0",
        "sinalizacao_pavimento_3": "1",
        "sinalizacao_pavimento_4": "",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "Porta frontal",
        "fixacao_lado_direito": "Viga perfil fechado",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Viga perfil fechado",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 7,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "280.00",
        "altura_casa_de_maquina": "70.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "ESPECIFICA\u00c7\u00c3O VERTEC:\r\n1 - Marca\u00e7\u00e3o de Pavimentos: 0,1,2;\r\n2 - Chave Pacri na botoeira de Cabina e pavimentos (controle de acesso);\r\n3 - Identifica\u00e7\u00e3o dos pavimentos: Botoeira na cabina: Bot\u00f5es tipo micromovimento posicionados entre as alturas de 0,80 m e 1,20 m (medidos do piso at\u00e9 o centro do bot\u00e3o). Bot\u00f5es associados ao Braille identificados como -2, -1, 0, 1, 2, 3, etc;\r\nBot\u00f5es de alarme e de reabertura de porta identificados por s\u00edmbolos e cores conforme 5013 e 5554 da IEC 60417-2. Botoeira posicionada no painel lateral direito de quem est\u00e1 de frente para o elevador.\r\n4 - Botoeira nos pavimentos: Com bot\u00f5es do tipo micromovimento posicionados entre as alturas de 0,90 m e 1,10 m (medidos do piso at\u00e9 o centro do bot\u00e3o).\r\n5 - Identifica\u00e7\u00e3o pavimentos: Identifica\u00e7\u00e3o associada \u00e0 marca\u00e7\u00e3o Braille fixada em ambos lados dos batentes das portas e posicionada na altura entre 0,90 m e 1,10 m (medida do piso at\u00e9 o centro do bot\u00e3o). Junto a cada porta de pavimento deve existir sinaliza\u00e7\u00e3o sonora, indicando a chegada e presen\u00e7a da cabina.\r\n6 - Dispositivos complementares: Cabina: luz/ alarme/ intercomunicador com fonte de emerg\u00eancia; sensor infravermelho para reabertura autom\u00e1tica da porta; venti- lador; dispositivo pesador de carga; disp. de nivelamento autom\u00e1tico para garantir exatid\u00e3o de parada sob condi\u00e7\u00f5es normais de carga e descarga; disp. sintetizador de voz para identifica\u00e7\u00e3o dos pavimentos; sinaliza\u00e7\u00e3o sonora indicando a chegada e a presen\u00e7a da cabina; corrim\u00e3o no painel do fundo no caso de cabina com \u00fanico acesso; espelho de vidro inestilha\u00e7\u00e1vel no painel do fundo no caso de cabina com \u00fanico acesso (parte inferior entre 0,80 m e 1,00 m do piso); cabina com rebaixo de 20 mm para aplica\u00e7\u00e3o de revestimento fosco, duro, antiderrapante e de cor contrastante com o piso dos pavimentos (pelo cliente);\r\nChave liga/desliga nos bot\u00f5es 0 e 1.\r\nPavimentos: disp. externo para resgate de emerg\u00eancia da cabina; disp. de opera\u00e7\u00e3o manual na ocorr\u00eancia de falta de energia; dispositivo de sinaliza\u00e7\u00e3o que informe aos passageiros o pavimento em que a cabina se encontra (IPD); etiqueta com S\u00edmbolo Internacional da Acessibilidade.\r\nChave liga/desliga nos pavimentos.\r\n7 - Pavimentos: dispositivo externo para resgate de emerg\u00eancia da cabina; dispositivo de opera\u00e7\u00e3o manual na ocorr\u00eancia de falta de energia; etiqueta S\u00edmbolo Internacional da Acessibilidade. Chave liga/desliga em todos os pavimentos.\r\n8 - Dispositivo para atender Lei n\u00ba 5.296: Cabina: sinaliza\u00e7\u00e3o auditiva (sintetizador de voz) para identifica\u00e7\u00e3o\u00a0pavimentos.",
        "localizacao_disjuntor": "Ao sair do equipamento, no primeiro pavimento, saia pela porta de vidro \u00e0 direita e acesse ao estacionamento. Vire \u00e0 esquerda e esquerda novamente. O quadro se encontra na parede \u00e0 esquerda.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "0.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "N\u00e3o informado",
        "base": {},
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 0,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Sem pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": false,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Sem m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "0.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {},
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "",
        "numero_endereco_cobranca": "",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "",
        "cidade_endereco_cobranca": {},
        "cep_endereco_cobranca": "",
        "logradouro_endereco_faturamento": "Avenida Nelson Cardoso",
        "numero_endereco_faturamento": "1202",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "Taquara",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "22730001",
        "observacoes": "",
        "codigo_ct": "CTAG-ITAU"
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "63f761fd975f2535901f17a5",
      "codigo": "0000106174",
      "criacao": "2023-02-23 12:54:21.531000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-18 11:25:31.734000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "RESIDENCIA JOSE CARLOS FERNANDEZ",
      "cliente": {},
      "segmento": "Residencial unifamiliar",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -47.2076417,
            -23.0737639
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 603,
        "distancia_da_filial": 108,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00098e",
          "nome": "Indaiatuba",
          "uf": "SP"
        },
        "logradouro": "Rua Quinze de Novembro",
        "numero": "2438",
        "complemento": "",
        "bairro": "Jardim Dom Bosco",
        "cep": "13333330",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 52,
        "tgf": 28,
        "numero_serie": "0000014743",
        "lote": "102DE",
        "data_da_venda": "2023-04-17 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2023-11-17 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2023-11-24 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2023-12-13 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1600.00",
        "valor_orcado_montagem": "4402.20",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Resid\u00eancia unifamiliar",
        "velocidade": "21 m/min",
        "cabina": "H5, a\u00e7o inox, acesso mesmo lado",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o inox",
        "portas_de_cabina": "1 Porta abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, a\u00e7o inox",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, a\u00e7o inox",
        "porta_de_pavimento3": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento4": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o inox",
        "casa_de_maquina": "Sobre vigas com acesso interno (MRL)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (full lateral)",
        "sinalizacao_sonora": "Sem sinaliza\u00e7\u00e3o",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Display",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 6 metros",
        "versao": "2023",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Meio corpo",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": false,
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "SP",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": "2",
        "numero_de_acessos": "2",
        "percurso_total": "366.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "152.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "165.00",
        "poco": "100 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "360.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "366.00",
        "parada2_a_parada3": "0.00",
        "parada3_a_parada4": "0.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "366.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_3": "",
        "sentido_abertura_porta_4": "",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "1",
        "sinalizacao_pavimento_2": "2",
        "sinalizacao_pavimento_3": "",
        "sinalizacao_pavimento_4": "",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "\u00daltima porta de pavimento (MRL)",
        "fixacao_lado_direito": "Cinta de concreto",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Cinta de concreto",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 6,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "300.00",
        "altura_casa_de_maquina": "60.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "",
        "balaustrada": false,
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado no primeiro pavimento, ao lado direito do equipamento.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "erica.queiroz",
            "fullname": "Erica Queiroz"
          },
          "criacao": "2024-11-21 14:29:05.015000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00106174_contrato_de_manutencao_0006.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 50943,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "erica.queiroz",
                "fullname": "Erica Queiroz"
              },
              "criacao": "2024-07-29 18:58:00.533000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00106174_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 51104,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            },
            {
              "usuario": {
                "username": "carina.cunha",
                "fullname": "Carina Cunha"
              },
              "criacao": "2024-10-18 18:42:09.145000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00106174_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 50943,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            },
            {
              "usuario": {
                "username": "carina.cunha",
                "fullname": "Carina Cunha"
              },
              "criacao": "2024-10-18 18:42:32.031000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00106174_contrato_de_manutencao_0003.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 50942,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            },
            {
              "usuario": {
                "username": "erica.queiroz",
                "fullname": "Erica Queiroz"
              },
              "criacao": "2024-11-21 14:21:41.126000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00106174_contrato_de_manutencao_0004.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 50942,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            },
            {
              "usuario": {
                "username": "erica.queiroz",
                "fullname": "Erica Queiroz"
              },
              "criacao": "2024-11-21 14:28:45.483000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00106174_contrato_de_manutencao_0005.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 50943,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "591.67",
        "carencia": 15,
        "plano": "MONITORAMENTO - EGAT12",
        "base": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": "2024-12-01 00:00:00+00:00",
        "primeiro_atendimento_termino": "2024-12-31 00:00:00+00:00",
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": "2025-01-15 00:00:00+00:00",
        "valor": "7100.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Anual",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "JOSE CARLOS FERNANDEZ",
        "cpf_cnpj_contratante": "712.838.118-04",
        "logradouro_endereco_contratante": "Rua Quinze de Novembro",
        "numero_endereco_contratante": "2438",
        "bairro_endereco_contratante": "Jardim Dom Bosco",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00098e",
          "nome": "Indaiatuba",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_contratante": "13333330",
        "razao_social": "JOSE CARLOS FERNANDEZ",
        "cnpj": "712.838.118-04",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "jcfernandezfazendas@gmail.com",
        "email_nfe": "jcfernandezfazendas@gmail.com",
        "logradouro_endereco_cobranca": "Rua Quinze de Novembro",
        "numero_endereco_cobranca": "2438",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "Jardim Dom Bosco",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00098e",
          "nome": "Indaiatuba",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "13333330",
        "logradouro_endereco_faturamento": "Rua Quinze de Novembro",
        "numero_endereco_faturamento": "2438",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "Jardim Dom Bosco",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00098e",
          "nome": "Indaiatuba",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "13333330",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail jcfernandezfazendas@gmail.com de titularidade do CONTRATANTE.\r\n\r\n**O monitoramento remoto do elevador s\u00e9rie 14743, objeto do contrato, est\u00e1 condicionado a disponibiliza\u00e7\u00e3o de internet com Wi-Fi pela CONTRATANTE.",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "61d70b97975f25634f064820",
      "codigo": "0000098717",
      "criacao": "2022-01-06 15:32:39.644000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-17 18:10:14.644000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "COE - CENTRO ORTOPEDICO ESPECIALIZADO",
      "cliente": {},
      "segmento": "Comercial",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -41.9371852,
            -18.8483315
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 353,
        "distancia_da_filial": 353,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0008a1",
          "nome": "Governador Valadares",
          "uf": "MG"
        },
        "logradouro": "Rua Afonso Pena",
        "numero": "1579",
        "complemento": "",
        "bairro": "Esplanada",
        "cep": "35020010",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 558,
        "tgf": 80,
        "numero_serie": "0000014823",
        "lote": "112DE",
        "data_da_venda": "2023-07-19 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2023-12-20 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2023-12-22 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-01-10 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "2500.00",
        "valor_orcado_montagem": "4066.20",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Acessibilidade",
        "velocidade": "21 m/min",
        "cabina": "M5C, a\u00e7o inox, acesso mesmo lado",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o INOX 304",
        "portas_de_cabina": "1 Porta abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento3": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento4": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o INOX 304",
        "casa_de_maquina": "Sobre vigas com acesso interno (MRL)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (full lateral)",
        "sinalizacao_sonora": "Voice - sinaliza\u00e7\u00e3o por voz",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Padr\u00e3o",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 6 metros",
        "versao": "2023",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Meio corpo",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": true,
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "MG",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": "2",
        "numero_de_acessos": "2",
        "percurso_total": "351.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "151.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "151.00",
        "poco": "60 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "390.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v bif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "351.00",
        "parada2_a_parada3": "0.00",
        "parada3_a_parada4": "0.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "351.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_3": "",
        "sentido_abertura_porta_4": "",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "Terreo - T",
        "sinalizacao_pavimento_2": "1",
        "sinalizacao_pavimento_3": "",
        "sinalizacao_pavimento_4": "",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "\u00daltima porta de pavimento (MRL)",
        "fixacao_lado_direito": "Cinta de concreto",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Cinta de concreto",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 6,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "300.00",
        "altura_casa_de_maquina": "90.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "- Acabamento alterado para a\u00e7o inox 304 (material a ser utilizado na fabrica\u00e7\u00e3o).",
        "balaustrada": false,
        "localizacao_disjuntor": "Ao sair do equipamento no terceiro pavimento. O quadro de disjuntores est\u00e1 localizado na parede a esquerda.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "raquel.linhares",
            "fullname": "Raquel Linhares"
          },
          "criacao": "2024-12-09 18:13:11.528000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00098717_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 51043,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "raquel.linhares",
                "fullname": "Raquel Linhares"
              },
              "criacao": "2024-06-27 13:24:33.473000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00098717_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 51043,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "599.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "MONITORAMENTO - EGAT12",
        "base": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "599.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "CLINICA ORTOPEDICA GOV VALADARES S/C LTDA",
        "cpf_cnpj_contratante": "00.853.914/0001-03",
        "logradouro_endereco_contratante": "R AFONSO PENA",
        "numero_endereco_contratante": "1579",
        "bairro_endereco_contratante": "ESPLANADA",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0008a1",
          "nome": "Governador Valadares",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_contratante": "35020010",
        "razao_social": "CLINICA ORTOPEDICA GOV VALADARES S/C LTDA",
        "cnpj": "00.853.914/0001-03",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "R AFONSO PENA",
        "numero_endereco_cobranca": "1579",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "ESPLANADA",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0008a1",
          "nome": "Governador Valadares",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "35020010",
        "logradouro_endereco_faturamento": "R AFONSO PENA",
        "numero_endereco_faturamento": "1579",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "ESPLANADA",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0008a1",
          "nome": "Governador Valadares",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "35020010",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail administracao@coe.med.br de titularidade do CONTRATANTE.\r\n\r\nO monitoramento remoto do elevador s\u00e9rie 14823, objeto do contrato, est\u00e1 condicionado a disponibiliza\u00e7\u00e3o de internet com Wi-Fi pela CONTRATANTE.",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "667c661913d12933bd24e2aa",
      "codigo": "0000115229",
      "criacao": "2024-06-26 19:03:53.567000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-17 17:19:26.074000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "BANCO ITAU - AG 0548 - CURITIBA PR",
      "cliente": {
        "id": "5081f8ecf5a40f129d003fe4",
        "nome": "ITAU UNIBANCO"
      },
      "segmento": "Banc\u00e1rio",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sul",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -49.2665419,
            -25.4298875
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 968,
        "distancia_da_filial": 968,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0006da",
          "nome": "Curitiba",
          "uf": "PR"
        },
        "logradouro": "Rua Jo\u00e3o Negr\u00e3o",
        "numero": "65",
        "complemento": "",
        "bairro": "Centro",
        "cep": "80010200",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": "Expedi\u00e7\u00e3o: https://montele.box.com/s/j6g9gu9py7b01pqer802l6vum5kk85m1"
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 0,
        "tgf": 68,
        "numero_serie": "0000016039",
        "lote": "072DE",
        "data_da_venda": "2024-06-27 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-08-23 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-09-04 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-09-25 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "2993.00",
        "valor_orcado_montagem": "3885.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Acessibilidade",
        "velocidade": "21 m/min",
        "cabina": "M5, a\u00e7o inox, acesso lados opostos",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o INOX 304",
        "portas_de_cabina": "2 Portas abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento3": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento4": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o INOX 304",
        "casa_de_maquina": "Sobre vigas met\u00e1licas (Montele)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (gabinete)",
        "sinalizacao_sonora": "Voice - sinaliza\u00e7\u00e3o por voz",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Pacri",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 9 metros",
        "versao": "2017",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Sem espelho",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": true,
        "dispositivo_de_resgate": false,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": false,
        "balaustrada": false,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Remoto",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "PR",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": "3",
        "numero_de_acessos": "3",
        "percurso_total": "900.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "150.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "175.00",
        "poco": "100 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "370.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "460.00",
        "parada2_a_parada3": "440.00",
        "parada3_a_parada4": "0.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "900.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_3": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_4": "",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "-1",
        "sinalizacao_pavimento_2": "0",
        "sinalizacao_pavimento_3": "1",
        "sinalizacao_pavimento_4": "",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "Al\u00e7ap\u00e3o fundo",
        "fixacao_lado_direito": "Viga perfil fechado",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Viga perfil fechado",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 8,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "300.00",
        "altura_casa_de_maquina": "70.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "2993.00",
        "observacoes": "ESPECIFICA\u00c7\u00c3O VERTEC:\r\n1 - Marca\u00e7\u00e3o de Pavimentos: 0,1,2;\r\n2 - Chave Pacri na botoeira de Cabina e pavimentos (controle de acesso);\r\n3 - Identifica\u00e7\u00e3o dos pavimentos: Botoeira na cabina: Bot\u00f5es tipo micromovimento posicionados entre as alturas de 0,80 m e 1,20 m (medidos do piso at\u00e9 o centro do bot\u00e3o). Bot\u00f5es associados ao Braille identificados como -2, -1, 0, 1, 2, 3, etc;\r\nBot\u00f5es de alarme e de reabertura de porta identificados por s\u00edmbolos e cores conforme 5013 e 5554 da IEC 60417-2. Botoeira posicionada no painel lateral direito de quem est\u00e1 de frente para o elevador.\r\n4 - Botoeira nos pavimentos: Com bot\u00f5es do tipo micromovimento posicionados entre as alturas de 0,90 m e 1,10 m (medidos do piso at\u00e9 o centro do bot\u00e3o).\r\n5 - Identifica\u00e7\u00e3o pavimentos: Identifica\u00e7\u00e3o associada \u00e0 marca\u00e7\u00e3o Braille fixada em ambos lados dos batentes das portas e posicionada na altura entre 0,90 m e 1,10 m (medida do piso at\u00e9 o centro do bot\u00e3o). Junto a cada porta de pavimento deve existir sinaliza\u00e7\u00e3o sonora, indicando a chegada e presen\u00e7a da cabina.\r\n6 - Dispositivos complementares: Cabina: luz/ alarme/ intercomunicador com fonte de emerg\u00eancia; sensor infravermelho para reabertura autom\u00e1tica da porta; venti- lador; dispositivo pesador de carga; disp. de nivelamento autom\u00e1tico para garantir exatid\u00e3o de parada sob condi\u00e7\u00f5es normais de carga e descarga; disp. sintetizador de voz para identifica\u00e7\u00e3o dos pavimentos; sinaliza\u00e7\u00e3o sonora indicando a chegada e a presen\u00e7a da cabina; corrim\u00e3o no painel do fundo no caso de cabina com \u00fanico acesso; espelho de vidro inestilha\u00e7\u00e1vel no painel do fundo no caso de cabina com \u00fanico acesso (parte inferior entre 0,80 m e 1,00 m do piso); cabina com rebaixo de 20 mm para aplica\u00e7\u00e3o de revestimento fosco, duro, antiderrapante e de cor contrastante com o piso dos pavimentos (pelo cliente);\r\nChave liga/desliga nos bot\u00f5es 0 e 1.\r\nPavimentos: disp. externo para resgate de emerg\u00eancia da cabina; disp. de opera\u00e7\u00e3o manual na ocorr\u00eancia de falta de energia; dispositivo de sinaliza\u00e7\u00e3o que informe aos passageiros o pavimento em que a cabina se encontra (IPD); etiqueta com S\u00edmbolo Internacional da Acessibilidade.\r\nChave liga/desliga nos pavimentos.\r\n7 - Pavimentos: dispositivo externo para resgate de emerg\u00eancia da cabina; dispositivo de opera\u00e7\u00e3o manual na ocorr\u00eancia de falta de energia; etiqueta S\u00edmbolo Internacional da Acessibilidade. Chave liga/desliga em todos os pavimentos.\r\n8 - Dispositivo para atender Lei n\u00ba 5.296: Cabina: sinaliza\u00e7\u00e3o auditiva (sintetizador de voz) para identifica\u00e7\u00e3o\u00a0pavimentos.\r\n\r\n- Acabamento alterado para a\u00e7o inox 304 (material a ser utilizado na fabrica\u00e7\u00e3o).",
        "localizacao_disjuntor": "Ao sair do equipamento, no estacionamento (andar -1), vire \u00e0 esquerda e, em seguida, vire \u00e0 esquerda novamente. O quadro de disjuntores est\u00e1 localizado na parede ao lado direito, na parte externa da caixa corrida.",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "0.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "N\u00e3o informado",
        "base": {},
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "CTAG-ITAU",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 0,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Sem pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": false,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Sem m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "0.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {},
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "",
        "numero_endereco_cobranca": "",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "",
        "cidade_endereco_cobranca": {},
        "cep_endereco_cobranca": "",
        "logradouro_endereco_faturamento": "",
        "numero_endereco_faturamento": "",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "",
        "cidade_endereco_faturamento": {},
        "cep_endereco_faturamento": "",
        "observacoes": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "5dd81c84975f2535c7d6361e",
      "codigo": "0000086173",
      "criacao": "2019-11-22 17:36:04.477000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-17 14:57:40.670000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "IFET - CAMPUS BOM SUCESSO",
      "cliente": {
        "id": "564221007f94531a1f2c0a90",
        "nome": "CONSTRUTORA PILAR"
      },
      "segmento": "Educacional",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -44.7671229,
            -21.0380382
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 192,
        "distancia_da_filial": 192,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0003cc",
          "nome": "Bom Sucesso",
          "uf": "MG"
        },
        "logradouro": "Rua da Independ\u00eancia",
        "numero": "30",
        "complemento": "",
        "bairro": "Aparecida",
        "cep": "37220000",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 1704,
        "tgf": 41,
        "numero_serie": "0000015883",
        "lote": "081DP",
        "data_da_venda": "2024-07-23 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-09-05 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-09-09 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-09-21 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1620.00",
        "valor_orcado_montagem": "2062.80",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, P\u00fablico, acesso lados opostos",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "235 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "N\u00e3o necessita",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 2 cv para 275 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": false,
        "interfone": true,
        "kit_itau": false,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "MG",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": 2,
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "12 cm",
        "percurso": "322.00",
        "ultimo_pe_direito": "240.00",
        "caixa_de_corrida": "Em caixa enclausurada de alvenaria",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel2": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel3": "",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao2": "Direita",
        "sentido_abertura_portao3": "",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "322.00",
        "distancia_nivel2e3": "0.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Comercial - P\u00fablica",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "observacoes": "",
        "toldo_torre": "",
        "torre_direita": "",
        "torre_esquerda": "",
        "torre_frente": "",
        "torre_fundo": "",
        "servico_extra": "0.00",
        "localizacao_disjuntor": "",
        "teto_torre": "",
        "acesso_disjuntor": "Pendente - N\u00e3o identificado",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "raquel.linhares",
            "fullname": "Raquel Linhares"
          },
          "criacao": "2024-09-19 13:37:46.160000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00086173_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 49161,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "995.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "EGAT 12 - COM M.O.",
        "base": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0003cc",
          "nome": "Bom Sucesso",
          "uf": "MG"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "995.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "CONSTRUTORA PILAR LTDA",
        "cpf_cnpj_contratante": "12.004.916/0001-07",
        "logradouro_endereco_contratante": "R DAS CANDEIAS",
        "numero_endereco_contratante": "25",
        "bairro_endereco_contratante": "JARDIM ELDORADO",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000bb7",
          "nome": "Lavras",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_contratante": "37202615",
        "razao_social": "CONSTRUTORA PILAR LTDA",
        "cnpj": "12.004.916/0001-07",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "R DAS CANDEIAS",
        "numero_endereco_cobranca": "25",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "JARDIM ELDORADO",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000bb7",
          "nome": "Lavras",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "37202615",
        "logradouro_endereco_faturamento": "R DAS CANDEIAS",
        "numero_endereco_faturamento": "25",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "JARDIM ELDORADO",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000bb7",
          "nome": "Lavras",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "37202615",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail otaviop_santos@hotmail.com de titularidade do CONTRATANTE."
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "6697ffd09721ac348ee40063",
      "codigo": "0000115571",
      "criacao": "2024-07-17 17:30:56.417000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-17 13:28:41.785000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "MERCADO LIVRE - UNIDADE SUMARE - XSP02",
      "cliente": {
        "id": "5e73820b975f253322f65eb5",
        "nome": "MERCADO LIVRE (EBAZAR)"
      },
      "segmento": "Industrial/Log\u00edstico",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -47.19010949134827,
            -22.81818740404221
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 590,
        "distancia_da_filial": 114,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d00136c",
          "nome": "Sumar\u00e9",
          "uf": "SP"
        },
        "logradouro": "Rodovia Anhanguera",
        "numero": "1650",
        "complemento": "KM 110",
        "bairro": "Jardim Manchester",
        "cep": "13181900",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 25,
        "tgf": 76,
        "numero_serie": "0000016070",
        "lote": "091DE",
        "data_da_venda": "2024-08-12 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-10-02 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-10-07 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-10-26 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1930.00",
        "valor_orcado_montagem": "4407.60",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Acessibilidade",
        "velocidade": "21 m/min",
        "cabina": "M5, a\u00e7o inox, acesso mesmo lado",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o INOX 304",
        "portas_de_cabina": "1 Porta abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento3": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento4": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o INOX 304",
        "casa_de_maquina": "Sobre vigas com acesso interno (MRL)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (full lateral)",
        "sinalizacao_sonora": "Voice - sinaliza\u00e7\u00e3o por voz",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Padr\u00e3o",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 6 metros",
        "versao": "2023",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Meio corpo",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": true,
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": true,
        "balaustrada": false,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "SP",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": "2",
        "numero_de_acessos": "2",
        "percurso_total": "522.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "150.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "160.00",
        "poco": "100 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "377.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "522.00",
        "parada2_a_parada3": "0.00",
        "parada3_a_parada4": "0.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "522.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_3": "",
        "sentido_abertura_porta_4": "",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "Terreo - T",
        "sinalizacao_pavimento_2": "1",
        "sinalizacao_pavimento_3": "",
        "sinalizacao_pavimento_4": "",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "\u00daltima porta de pavimento (MRL)",
        "fixacao_lado_direito": "Viga perfil fechado",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Viga perfil fechado",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 6,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "317.00",
        "altura_casa_de_maquina": "60.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "- Acabamento alterado para a\u00e7o inox 304 (material a ser utilizado na fabrica\u00e7\u00e3o).",
        "localizacao_disjuntor": "Saindo pela porta do andar t\u00e9rreo (T), vire a direita siga at\u00e9 ao escrit\u00f3rio principal, siga at\u00e9 o final do corredor o quadro de disjuntor est\u00e1 localizado na face da parede a direita.",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "carina.cunha",
            "fullname": "Carina Cunha"
          },
          "criacao": "2024-12-06 18:14:20.139000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00115571_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 50095,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "850.00",
        "carencia": 15,
        "plano": "MONITORAMENTO - EGAT12",
        "base": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": "2025-01-01 00:00:00+00:00",
        "primeiro_atendimento_termino": "2025-01-31 00:00:00+00:00",
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": "2025-02-15 00:00:00+00:00",
        "valor": "850.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "Rodovia Anhanguera",
        "numero_endereco_cobranca": "1650",
        "complemento_endereco_cobranca": "KM 110",
        "bairro_endereco_cobranca": "Jardim Manchester",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d00136c",
          "nome": "Sumar\u00e9",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "13181900",
        "logradouro_endereco_faturamento": "Rodovia Anhanguera",
        "numero_endereco_faturamento": "1650",
        "complemento_endereco_faturamento": "KM 110",
        "bairro_endereco_faturamento": "Jardim Manchester",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d00136c",
          "nome": "Sumar\u00e9",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "13181900",
        "observacoes": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "602d04e0c2c26c3c20fc50ea",
      "codigo": "0000092923",
      "criacao": "2021-02-17 11:58:24.514000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-16 19:45:37.647000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "RESIDENCIA SAULO DUARTE PASSOS FILHO",
      "cliente": {},
      "segmento": "Residencial unifamiliar",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -47.032610177993774,
            -23.443216893072286
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 605,
        "distancia_da_filial": 51,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000275",
          "nome": "Ara\u00e7ariguama",
          "uf": "SP"
        },
        "logradouro": "Rua Belvedere",
        "numero": "",
        "complemento": "Q80, L1 - Antiga Rua 27",
        "bairro": "Condom\u00ednio Ecoville",
        "cep": "18147000",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 211,
        "tgf": 69,
        "numero_serie": "0000014364",
        "lote": "062DE",
        "data_da_venda": "2021-09-17 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2022-07-15 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2022-07-22 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2022-08-13 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1500.00",
        "valor_orcado_montagem": "3700.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Resid\u00eancia unifamiliar",
        "velocidade": "21 m/min",
        "cabina": "H5, a\u00e7o inox, acesso mesmo lado",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o inox",
        "portas_de_cabina": "1 Porta abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, a\u00e7o inox",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, a\u00e7o inox",
        "porta_de_pavimento3": "Autom\u00e1tica abertura lateral, a\u00e7o inox",
        "porta_de_pavimento4": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o inox",
        "casa_de_maquina": "Instala\u00e7\u00e3o especial inferior",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (gabinete)",
        "sinalizacao_sonora": "Sem sinaliza\u00e7\u00e3o",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Padr\u00e3o",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 9 metros",
        "versao": "2017",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Meio corpo",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": false,
        "dispositivo_de_resgate": false,
        "display_de_pavimento": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "SP",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": "3",
        "numero_de_acessos": "3",
        "percurso_total": "718.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "186.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "206.00",
        "poco": "60 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "330.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "333.00",
        "parada2_a_parada3": "385.00",
        "parada3_a_parada4": "0.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "718.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_3": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_4": "",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "Sub Solo 1 - S1",
        "sinalizacao_pavimento_2": "Terreo - T",
        "sinalizacao_pavimento_3": "1",
        "sinalizacao_pavimento_4": "",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "Porta lateral direita",
        "fixacao_lado_direito": "Cinta de concreto",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Cinta de concreto",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 7,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "280.00",
        "altura_casa_de_maquina": "50.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "1000.00",
        "material_extra_bruto": "1220.00",
        "observacoes": "- Balaustrada dever\u00e1 ser instalado sobre a cabine.",
        "servico_extra": "0.00",
        "kit_eco": false,
        "balaustrada": false,
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado na face da parede a direita da porta de acesso a maquinaria.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "erica.queiroz",
            "fullname": "Erica Queiroz"
          },
          "criacao": "2023-08-08 19:46:24.196000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00092923_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 50849,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "carina.cunha",
                "fullname": "Carina Cunha"
              },
              "criacao": "2021-05-17 22:04:38.529000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00092923_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 49654,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "560.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "MONITORAMENTO - EGAT60",
        "base": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 60,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "560.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "SAULO DUARTE PASSOS FILHO",
        "cpf_cnpj_contratante": "262.294.758-55",
        "logradouro_endereco_contratante": "Rua Belvedere",
        "numero_endereco_contratante": "Q80, L1",
        "bairro_endereco_contratante": "Condom\u00ednio Ecoville",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000275",
          "nome": "Ara\u00e7ariguama",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_contratante": "18147000",
        "razao_social": "SAULO DUARTE PASSOS FILHO",
        "cnpj": "262.294.758-55",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "Rua Belvedere",
        "numero_endereco_cobranca": "Quadra 80, lote 01",
        "complemento_endereco_cobranca": "Antiga Rua 27",
        "bairro_endereco_cobranca": "Condom\u00ednio Ecoville",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000275",
          "nome": "Ara\u00e7ariguama",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "18147000",
        "logradouro_endereco_faturamento": "Rua Belvedere",
        "numero_endereco_faturamento": "27",
        "complemento_endereco_faturamento": "Quadra 80, lote 01",
        "bairro_endereco_faturamento": "Condom\u00ednio Ecoville",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000275",
          "nome": "Ara\u00e7ariguama",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "18147000",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail saulofilho@yahoo.com de titularidade do CONTRATANTE.\r\n\r\n**O monitoramento remoto do elevador s\u00e9rie 14364, objeto do contrato, est\u00e1 condicionado a disponibiliza\u00e7\u00e3o de internet com Wi-Fi pela CONTRATANTE.",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "63d27b01975f252080267fcc",
      "codigo": "0000105692",
      "criacao": "2023-01-26 13:07:13.788000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-16 16:02:50.556000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "RESIDENCIA DENISE BICALHO",
      "cliente": {},
      "segmento": "Residencial unifamiliar",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -43.95324110984802,
            -20.168232926202318
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 39,
        "distancia_da_filial": 39,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000dfe",
          "nome": "Nova Lima",
          "uf": "MG"
        },
        "logradouro": "Rua Tiradentes",
        "numero": "320",
        "complemento": "Residencial Inconfidentes",
        "bairro": "Alphaville Lagoa dos Ingleses",
        "cep": "34018028",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 423,
        "tgf": 4,
        "numero_serie": "0000014979",
        "lote": "051DE",
        "data_da_venda": "2024-03-25 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-05-31 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-06-03 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-06-24 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "450.00",
        "valor_orcado_montagem": "3570.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Resid\u00eancia unifamiliar",
        "velocidade": "21 m/min",
        "cabina": "H5, a\u00e7o inox, acesso mesmo lado",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o INOX 304",
        "portas_de_cabina": "1 Porta abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento3": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento4": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o INOX 304",
        "casa_de_maquina": "Sobre vigas com acesso interno (MRL)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (gabinete)",
        "sinalizacao_sonora": "Sem sinaliza\u00e7\u00e3o",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Pacri e display",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 9 metros",
        "versao": "2023",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Meio corpo",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": false,
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "MG",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": "3",
        "numero_de_acessos": "3",
        "percurso_total": "683.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "166.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "176.00",
        "poco": "60 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "430.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "323.00",
        "parada2_a_parada3": "360.00",
        "parada3_a_parada4": "0.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "683.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_3": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_4": "",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "Garagem - G",
        "sinalizacao_pavimento_2": "1",
        "sinalizacao_pavimento_3": "2",
        "sinalizacao_pavimento_4": "",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "\u00daltima porta de pavimento (MRL)",
        "fixacao_lado_direito": "Viga perfil fechado",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Viga perfil fechado",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 7,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "340.00",
        "altura_casa_de_maquina": "90.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "- Perfil de apoio da m\u00e1quina deve ser enviado com 1920 mm.\r\n\r\n- Enviar quadro de comando tipo gabinete. \r\n\r\n- Enviar suporte do contra peso, 2 rodadas em car\u00e1ter especial (Topo da caixa e intermedi\u00e1rias do \u00faltimo pavimento) com aba/bra\u00e7o lateral com +100 mm maior\r\n\r\n- Enviar complemento de cabos de manobra, el\u00e9trica e bot\u00e3o de soco, e demais cabos que v\u00e3o no quadro de comando com + 4m a mais, devido o quadro de comando ficar no pavimento, fora do v\u00e3o de porta padr\u00e3o.\r\n\r\n- Acabamento alterado para a\u00e7o inox 304 (material a ser utilizado na fabrica\u00e7\u00e3o).",
        "balaustrada": true,
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado na casa de m\u00e1quinas do equipamento.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "carina.cunha",
            "fullname": "Carina Cunha"
          },
          "criacao": "2024-09-26 11:36:42.264000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00105692_contrato_de_manutencao_0004.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 50911,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "carina.cunha",
                "fullname": "Carina Cunha"
              },
              "criacao": "2024-03-13 17:55:24.631000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00105692_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 50536,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            },
            {
              "usuario": {
                "username": "raquel.linhares",
                "fullname": "Raquel Linhares"
              },
              "criacao": "2024-08-06 13:22:42.812000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00105692_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 51027,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            },
            {
              "usuario": {
                "username": "raquel.linhares",
                "fullname": "Raquel Linhares"
              },
              "criacao": "2024-08-13 20:05:11.243000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00105692_contrato_de_manutencao_0003.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 51027,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "600.00",
        "carencia": 107,
        "plano": "MONITORAMENTO - EGAT12",
        "base": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": "2025-09-23 00:00:00+00:00",
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": "2024-10-01 00:00:00+00:00",
        "primeiro_atendimento_termino": "2024-10-31 00:00:00+00:00",
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": "2025-02-15 00:00:00+00:00",
        "valor": "600.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "FHL PARTICIPACOES E EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA",
        "cpf_cnpj_contratante": "33.672.931/0001-95",
        "logradouro_endereco_contratante": "R POTI",
        "numero_endereco_contratante": "320",
        "bairro_endereco_contratante": "CAICARAS",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00035a",
          "nome": "Belo Horizonte",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_contratante": "30770080",
        "razao_social": "FHL PARTICIPACOES E EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA",
        "cnpj": "33.672.931/0001-95",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "denise.bicalho2@gmail.com",
        "email_nfe": "denise.bicalho2@gmail.com",
        "logradouro_endereco_cobranca": "R POTI",
        "numero_endereco_cobranca": "320",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "CAICARAS",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00035a",
          "nome": "Belo Horizonte",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "30770080",
        "logradouro_endereco_faturamento": "R POTI",
        "numero_endereco_faturamento": "320",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "CAICARAS",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00035a",
          "nome": "Belo Horizonte",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "30770080",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*O monitoramento remoto do elevador s\u00e9rie 14979, objeto do contrato, est\u00e1 condicionado a disponibiliza\u00e7\u00e3o de internet com Wi-Fi pela CONTRATANTE.\r\n\r\n**Por liberalidade comercial fica concedido 3 (tr\u00eas) m\u00eas de bonifica\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o, a contar da data de assinatura do termo de entrega."
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "65b2715f975f2536a23528f6",
      "codigo": "0000112418",
      "criacao": "2024-01-25 14:34:07.944000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-16 15:58:02.339000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "IMOVEL COMERCIAL WELLINGTON SIDNEY",
      "cliente": {},
      "segmento": "Comercial",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -43.937053,
            -19.918177
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 16,
        "distancia_da_filial": 16,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00035a",
          "nome": "Belo Horizonte",
          "uf": "MG"
        },
        "logradouro": "Rua Josefino Aleixo",
        "numero": "36",
        "complemento": "",
        "bairro": "Buritis",
        "cep": "30575837",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 25,
        "tgf": 33,
        "numero_serie": "0000015808",
        "lote": "032DP",
        "data_da_venda": "2024-02-20 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-04-17 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-04-18 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-04-30 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "450.00",
        "valor_orcado_montagem": "1522.50",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, Extra, acesso lados adjacentes",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "240 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 3 cv para 340 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": true,
        "interfone": true,
        "kit_itau": false,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": false,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "MG",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": 3,
        "energia_eletrica": "220v bif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "12 cm",
        "percurso": "396.00",
        "ultimo_pe_direito": "339.00",
        "caixa_de_corrida": "Em caixa enclausurada de alvenaria",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Frente",
        "posicao_coluna_nivel2": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel3": "Frente",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao2": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao3": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "252.00",
        "distancia_nivel2e3": "144.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Comercial - P\u00fablica",
        "torre_frente": "",
        "torre_fundo": "",
        "torre_esquerda": "",
        "torre_direita": "",
        "toldo_torre": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "",
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado na primeira parada, ao lado esquerdo do equipamento, dentro do arm\u00e1rio de madeira.",
        "teto_torre": "",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "raquel.linhares",
            "fullname": "Raquel Linhares"
          },
          "criacao": "2024-05-06 14:22:35.167000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00112418_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 49020,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "510.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "EGAT 12 - COM M.O.",
        "base": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "510.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "REALIZA CONSTRUCOES E EMPREENDIMENTOS LTDA",
        "cpf_cnpj_contratante": "11.431.090/0001-91",
        "logradouro_endereco_contratante": "R SILVIO MENICUCCI",
        "numero_endereco_contratante": "520",
        "bairro_endereco_contratante": "BURITIS",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00035a",
          "nome": "Belo Horizonte",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_contratante": "30575843",
        "razao_social": "REALIZA CONSTRUCOES E EMPREENDIMENTOS LTDA",
        "cnpj": "11.431.090/0001-91",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "R SILVIO MENICUCCI",
        "numero_endereco_cobranca": "520",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "R SILVIO MENICUCCI",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00035a",
          "nome": "Belo Horizonte",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "30575843",
        "logradouro_endereco_faturamento": "R SILVIO MENICUCCI",
        "numero_endereco_faturamento": "520",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "R SILVIO MENICUCCI",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00035a",
          "nome": "Belo Horizonte",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "30575843",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail realiza.construcoes@hotmail.com de titularidade do CONTRATANTE.",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "639b0a96975f252c88c5b82d",
      "codigo": "0000105017",
      "criacao": "2022-12-15 11:52:54.798000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-16 15:49:32.825000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "RESIDENCIA IVAN CIMINI PRAES",
      "cliente": {},
      "segmento": "Residencial unifamiliar",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -42.1379453,
            -19.7884081
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 307,
        "distancia_da_filial": 307,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000547",
          "nome": "Caratinga",
          "uf": "MG"
        },
        "logradouro": "Avenida Maria Catarina Cimini",
        "numero": "225",
        "complemento": "",
        "bairro": "Centro",
        "cep": "35300397",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 185,
        "tgf": 19,
        "numero_serie": "0000014791",
        "lote": "101DE",
        "data_da_venda": "2023-06-19 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2023-11-08 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2023-11-10 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2023-12-01 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "2500.00",
        "valor_orcado_montagem": "4024.80",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Resid\u00eancia unifamiliar",
        "velocidade": "15 m/min",
        "cabina": "H5, a\u00e7o inox, acesso mesmo lado",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o inox",
        "portas_de_cabina": "1 Porta abertura central (4 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura central, a\u00e7o inox",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura central, a\u00e7o inox",
        "porta_de_pavimento3": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento4": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o inox",
        "casa_de_maquina": "Sobre laje (cliente)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (gabinete)",
        "sinalizacao_sonora": "Sem sinaliza\u00e7\u00e3o",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Display",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 9 metros",
        "versao": "2023",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Meio corpo",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": false,
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "MG",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": "2",
        "numero_de_acessos": "2",
        "percurso_total": "600.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "137.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "175.00",
        "poco": "25 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "304.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "600.00",
        "parada2_a_parada3": "0.00",
        "parada3_a_parada4": "0.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "600.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Fundo",
        "sentido_abertura_porta_1": "Central",
        "sentido_abertura_porta_2": "Central",
        "sentido_abertura_porta_3": "",
        "sentido_abertura_porta_4": "",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "Terreo - T",
        "sinalizacao_pavimento_2": "1",
        "sinalizacao_pavimento_3": "",
        "sinalizacao_pavimento_4": "",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "Porta frontal",
        "fixacao_lado_direito": "Cinta de concreto",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Cinta de concreto",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 7,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "304.00",
        "altura_casa_de_maquina": "200.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "",
        "balaustrada": false,
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado no t\u00e9rreo, ao lado direito do equipamento.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "raquel.linhares",
            "fullname": "Raquel Linhares"
          },
          "criacao": "2024-12-16 15:46:14.521000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00105017_contrato_de_manutencao_0003.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 50974,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "raquel.linhares",
                "fullname": "Raquel Linhares"
              },
              "criacao": "2024-03-14 14:09:11.720000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00105017_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 50705,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            },
            {
              "usuario": {
                "username": "raquel.linhares",
                "fullname": "Raquel Linhares"
              },
              "criacao": "2024-11-18 16:15:12.073000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00105017_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 50975,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "650.00",
        "carencia": 15,
        "plano": "MONITORAMENTO - EGAT12",
        "base": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": "2025-01-01 00:00:00+00:00",
        "primeiro_atendimento_termino": "2025-01-31 00:00:00+00:00",
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": "2025-02-15 00:00:00+00:00",
        "valor": "650.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "IVAN CIMINI PRAES",
        "cpf_cnpj_contratante": "207.584.486-00",
        "logradouro_endereco_contratante": "Avenida Maria Catarina Cimini",
        "numero_endereco_contratante": "225",
        "bairro_endereco_contratante": "Centro",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000547",
          "nome": "Caratinga",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_contratante": "35300397",
        "razao_social": "IVAN CIMINI PRAES",
        "cnpj": "207.584.486-00",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "Avenida Maria Catarina Cimini",
        "numero_endereco_cobranca": "225",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "Centro",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000547",
          "nome": "Caratinga",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "35300397",
        "logradouro_endereco_faturamento": "Avenida Maria Catarina Cimini",
        "numero_endereco_faturamento": "225",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "Centro",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000547",
          "nome": "Caratinga",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "35300397",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail depositoamigao@gmail.com de titularidade do CONTRATANTE.\r\n\r\nO monitoramento remoto do elevador s\u00e9rie 14791, objeto do contrato, est\u00e1 condicionado a disponibiliza\u00e7\u00e3o de internet com Wi-Fi pela CONTRATANTE.",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "666828a14bf3834b91a169f2",
      "codigo": "0000114926",
      "criacao": "2024-06-11 10:36:17.468000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-16 14:45:21.510000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "BANCO ITAU - AG 0389 - MC",
      "cliente": {
        "id": "5081f8ecf5a40f129d003fe4",
        "nome": "ITAU UNIBANCO"
      },
      "segmento": "Banc\u00e1rio",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Bloqueado - N\u00e3o dispon\u00edvel para manuten\u00e7\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -43.1887771,
            -22.953239
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 451,
        "distancia_da_filial": 17,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "logradouro": "Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria",
        "numero": "207",
        "complemento": "",
        "bairro": "Botafogo",
        "cep": "22270001",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": -1,
        "tgf": 20,
        "numero_serie": "0000013263",
        "lote": "071DM",
        "data_da_venda": "2024-06-11 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-08-05 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-08-08 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-08-10 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1200.00",
        "valor_orcado_montagem": "2600.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "mc250",
      "especificacao": {
        "cabina": "Acesso mesmo lado",
        "energia_eletrica": "220v",
        "percurso": "519.00",
        "ultimo_pe_direito": "230.00",
        "descricao": "",
        "localizacao_disjuntor": "",
        "tensao_quadro": "N\u00e3o identificado",
        "acesso_disjuntor": "Pendente - N\u00e3o identificado"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "0.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "N\u00e3o informado",
        "base": {},
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "CTAG-ITAU",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 0,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Sem pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": false,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Sem m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "0.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {},
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "",
        "numero_endereco_cobranca": "",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "",
        "cidade_endereco_cobranca": {},
        "cep_endereco_cobranca": "",
        "logradouro_endereco_faturamento": "",
        "numero_endereco_faturamento": "",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "",
        "cidade_endereco_faturamento": {},
        "cep_endereco_faturamento": "",
        "observacoes": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "65d49e77c2c26c59e3c65484",
      "codigo": "0000112844",
      "criacao": "2024-02-20 12:43:35.567000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-16 14:24:25.187000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "GALPAO LOGISTICO GLP GUARULHOS II - PL",
      "cliente": {},
      "segmento": "Industrial/Log\u00edstico",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -46.4606313,
            -23.4669873
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 574,
        "distancia_da_filial": 36,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0008ef",
          "nome": "Guarulhos",
          "uf": "SP"
        },
        "logradouro": "Rua Concretex",
        "numero": "800",
        "complemento": "",
        "bairro": "Cumbica",
        "cep": "07232050",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 198,
        "tgf": 47,
        "numero_serie": "0000015902",
        "lote": "091DP",
        "data_da_venda": "2024-09-06 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-10-04 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-10-09 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-10-21 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "12600.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1200.00",
        "valor_orcado_montagem": "1365.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, P\u00fablico, acesso lados opostos",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o inox",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "220 em a\u00e7o inox",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o inox",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o inox",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o inox",
        "portao3": "N\u00e3o necessita",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o inox",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 2 cv para 275 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": false,
        "interfone": true,
        "kit_itau": false,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": true,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": false,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Entrega nas docas - movimenta\u00e7\u00e3o pelo cliente",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "SP",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": 2,
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "Rampa fornecida pela Montele",
        "percurso": "120.00",
        "ultimo_pe_direito": "230.00",
        "caixa_de_corrida": "Torre met\u00e1lica enclausurada, com fechamento",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel2": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel3": "",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Direita",
        "sentido_abertura_portao2": "Direita",
        "sentido_abertura_portao3": "",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "120.00",
        "distancia_nivel2e3": "0.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Comercial - P\u00fablica",
        "torre_frente": "",
        "torre_fundo": "",
        "torre_esquerda": "",
        "torre_direita": "",
        "toldo_torre": "",
        "teto_torre": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "",
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado no primeiro pavimento, atr\u00e1s da caixa de corrida do equipamento.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "erica.queiroz",
            "fullname": "Erica Queiroz"
          },
          "criacao": "2024-11-28 12:03:43.410000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00112844_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 48256,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "erica.queiroz",
                "fullname": "Erica Queiroz"
              },
              "criacao": "2024-10-30 18:57:29.434000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00112844_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 48386,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "675.00",
        "carencia": 15,
        "plano": "EGAT 24 - COM M.O.",
        "base": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 24,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": "2024-12-01 00:00:00+00:00",
        "primeiro_atendimento_termino": "2024-12-31 00:00:00+00:00",
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": "2025-01-15 00:00:00+00:00",
        "valor": "675.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "",
        "numero_endereco_cobranca": "",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "",
        "cidade_endereco_cobranca": {},
        "cep_endereco_cobranca": "",
        "logradouro_endereco_faturamento": "",
        "numero_endereco_faturamento": "",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "",
        "cidade_endereco_faturamento": {},
        "cep_endereco_faturamento": "",
        "observacoes": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "5f0c5db0975f2537318c6f0e",
      "codigo": "0000089377",
      "criacao": "2020-07-13 13:12:16.092000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-13 13:41:24.572000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "MACKEY MOVEIS",
      "cliente": {},
      "segmento": "Comercial",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -46.8358737,
            -23.6455643
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 608,
        "distancia_da_filial": 24,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "642610f0790d793b64ab38c3",
          "nome": "Embu das Artes",
          "uf": "SP"
        },
        "logradouro": "Rua Doutor Jo\u00e3o Marqu\u00eas Maur\u00edcio",
        "numero": "120",
        "complemento": "",
        "bairro": "Parque Industrial Ramos de Freitas",
        "cep": "06816040",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 48,
        "tgf": 69,
        "numero_serie": "0000014121",
        "lote": "051DE",
        "data_da_venda": "2020-08-31 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2021-06-02 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2021-06-08 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2021-06-27 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "ADITIVADO",
        "desc_contrato": "DATA DO ADITIVO: 03/09/2024\r\n\r\n- Altera\u00e7\u00e3o da casa de m\u00e1quina de sobre laje para MRL e acr\u00e9scimo de uma parada ao equipamento.",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1694.00",
        "valor_orcado_montagem": "3570.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Acessibilidade",
        "velocidade": "15 m/min",
        "cabina": "M5, a\u00e7o inox, acesso mesmo lado",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o INOX 304",
        "portas_de_cabina": "1 Porta abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento3": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento4": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o INOX 304",
        "casa_de_maquina": "Sobre vigas com acesso interno (MRL)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (full lateral)",
        "sinalizacao_sonora": "Voice - sinaliza\u00e7\u00e3o por voz",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Padr\u00e3o",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 9 metros",
        "versao": "2023",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Meio corpo",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": true,
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "display_de_pavimento": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "Prefeituras Grande S\u00e3o Paulo",
        "transporte_interno": "Entrega nas docas - movimenta\u00e7\u00e3o pelo cliente",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "SP",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": "3",
        "numero_de_acessos": "3",
        "percurso_total": "633.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "151.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "161.00",
        "poco": "25 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "366.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v bif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "317.00",
        "parada2_a_parada3": "316.00",
        "parada3_a_parada4": "0.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "633.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_3": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_4": "",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "Terreo - T",
        "sinalizacao_pavimento_2": "1",
        "sinalizacao_pavimento_3": "2",
        "sinalizacao_pavimento_4": "",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "\u00daltima porta de pavimento (MRL)",
        "fixacao_lado_direito": "Cinta de concreto",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Cinta de concreto",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 7,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "305.00",
        "altura_casa_de_maquina": "61.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "observacoes": "- Acabamento alterado para a\u00e7o inox 304 (material a ser utilizado na fabrica\u00e7\u00e3o).",
        "servico_extra": "0.00",
        "kit_eco": true,
        "balaustrada": false,
        "localizacao_disjuntor": "",
        "acesso_disjuntor": "Pendente - N\u00e3o identificado",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "erica.queiroz",
            "fullname": "Erica Queiroz"
          },
          "criacao": "2024-10-04 14:21:36.451000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00089377_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 50917,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "leticia.martins",
                "fullname": "Leticia Martins"
              },
              "criacao": "2021-01-29 13:53:14.322000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00089377_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 50015,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "744.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "MONITORAMENTO - EGAT24",
        "base": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 24,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "744.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "mabrahao@maximusincorporadora.com.br",
        "email_nfe": "mabrahao@maximusincorporadora.com.br",
        "logradouro_endereco_cobranca": "Rua Avenida Magalh\u00e3es de Castro",
        "numero_endereco_cobranca": "s/n",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "Butant\u00e3",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "05502001",
        "logradouro_endereco_faturamento": "Rua Avenida Magalh\u00e3es de Castro",
        "numero_endereco_faturamento": "s/n",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "Butant\u00e3",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "05502001",
        "observacoes": "*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail mabrahao@maximusincorporadora.com.br de titularidade do CLIENTE.\r\n*O monitoramento remoto do elevador s\u00e9rie 14121, objeto do contrato, est\u00e1 condicionado a disponibiliza\u00e7\u00e3o de internet com Wi-Fi pela CONTRATANTE.",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "64d64bf7c2c26c423d3821b7",
      "codigo": "0000109365",
      "criacao": "2023-08-11 14:55:51.031000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-13 13:40:45.375000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "RESIDENCIA ANDRE COUTINHO IMASAKI",
      "cliente": {},
      "segmento": "Residencial unifamiliar",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -46.8397663,
            -23.5764245
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 604,
        "distancia_da_filial": 23,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000546",
          "nome": "Carapicu\u00edba",
          "uf": "SP"
        },
        "logradouro": "Rua Hermes Salgado Vasconcelos",
        "numero": "308",
        "complemento": "",
        "bairro": "Palos Verdes",
        "cep": "06345170",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 226,
        "tgf": 19,
        "numero_serie": "0000015826",
        "lote": "041DP",
        "data_da_venda": "2024-03-25 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-05-07 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-05-10 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-05-24 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1500.00",
        "valor_orcado_montagem": "1365.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, P\u00fablico, acesso mesmo lado",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "240 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "N\u00e3o necessita",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 3 cv para 340 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": true,
        "interfone": true,
        "kit_itau": false,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": false,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "SP",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": 2,
        "energia_eletrica": "220v bif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "12 cm",
        "percurso": "400.00",
        "ultimo_pe_direito": "280.00",
        "caixa_de_corrida": "Em caixa enclausurada de alvenaria",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel2": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel3": "",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Direita",
        "sentido_abertura_portao2": "Direita",
        "sentido_abertura_portao3": "",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "400.00",
        "distancia_nivel2e3": "0.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Residencial",
        "torre_frente": "",
        "torre_fundo": "",
        "torre_esquerda": "",
        "torre_direita": "",
        "toldo_torre": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "",
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado na andar t\u00e9rreo (T) na face da parede \u00e1 esquerda.",
        "teto_torre": "",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "erica.queiroz",
            "fullname": "Erica Queiroz"
          },
          "criacao": "2024-11-25 21:08:55.612000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00109365_contrato_de_manutencao_0003.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 49156,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "erica.queiroz",
                "fullname": "Erica Queiroz"
              },
              "criacao": "2024-06-14 18:14:42.606000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00109365_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 49284,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            },
            {
              "usuario": {
                "username": "erica.queiroz",
                "fullname": "Erica Queiroz"
              },
              "criacao": "2024-11-05 13:17:46.640000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00109365_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 49155,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "665.00",
        "carencia": 15,
        "plano": "EGAT60",
        "base": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 60,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": "2024-12-01 00:00:00+00:00",
        "primeiro_atendimento_termino": "2024-12-31 00:00:00+00:00",
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": "2025-01-15 00:00:00+00:00",
        "valor": "665.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "ANDRE COUTINHO IMASAKI",
        "cpf_cnpj_contratante": "132.929.538-20",
        "logradouro_endereco_contratante": "Rua Hermes Salgado Vasconcelos",
        "numero_endereco_contratante": "308",
        "bairro_endereco_contratante": "Palos Verdes",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000546",
          "nome": "Carapicu\u00edba",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_contratante": "06345170",
        "razao_social": "ANDRE COUTINHO IMASAKI",
        "cnpj": "132.929.538-20",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "Rua Hermes Salgado Vasconcelos",
        "numero_endereco_cobranca": "308",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "Palos Verdes",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000546",
          "nome": "Carapicu\u00edba",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "06345170",
        "logradouro_endereco_faturamento": "Rua Hermes Salgado Vasconcelos",
        "numero_endereco_faturamento": "308",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "Palos Verdes",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000546",
          "nome": "Carapicu\u00edba",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "06345170",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail andre@imasaki.com.br de titularidade do CONTRATANTE."
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "652fe8b7975f2555fcddff64",
      "codigo": "0000110698",
      "criacao": "2023-10-18 14:16:23.578000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-13 11:23:23.462000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "BANCO ITAU - AG 6030",
      "cliente": {
        "id": "5081f8ecf5a40f129d003fe4",
        "nome": "ITAU UNIBANCO"
      },
      "segmento": "Banc\u00e1rio",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Bloqueado - N\u00e3o dispon\u00edvel para manuten\u00e7\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -43.1234356,
            -22.8932569
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 455,
        "distancia_da_filial": 22,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000dba",
          "nome": "Niter\u00f3i",
          "uf": "RJ"
        },
        "logradouro": "Avenida Ernani do Amaral Peixoto",
        "numero": "35",
        "complemento": "",
        "bairro": "Centro",
        "cep": "24020070",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 60,
        "tgf": 10,
        "numero_serie": "0000013244",
        "lote": "011DM",
        "data_da_venda": "2023-12-18 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-02-09 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-02-14 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-02-16 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1200.00",
        "valor_orcado_montagem": "2600.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "mc250",
      "especificacao": {
        "cabina": "Acesso mesmo lado",
        "energia_eletrica": "220v",
        "percurso": "359.00",
        "ultimo_pe_direito": "230.00",
        "descricao": "",
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado no primeiro pavimento, ao lado esquerdo do equipamento.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "0.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "N\u00e3o informado",
        "base": {},
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 0,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Sem pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": false,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Sem m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "0.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {},
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "ITAU UNIBANCO S.A.",
        "cpf_cnpj_contratante": "60.701.190/2521-70",
        "logradouro_endereco_contratante": "Avenida Ernani do Amaral Peixoto",
        "numero_endereco_contratante": "35",
        "bairro_endereco_contratante": "Centro",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000dba",
          "nome": "Niter\u00f3i",
          "uf": "RJ"
        },
        "cep_endereco_contratante": "24020070",
        "razao_social": "ITAU UNIBANCO S.A.",
        "cnpj": "60.701.190/2521-70",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "Avenida Ernani do Amaral Peixoto",
        "numero_endereco_cobranca": "35",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "Centro",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000dba",
          "nome": "Niter\u00f3i",
          "uf": "RJ"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "24020070",
        "logradouro_endereco_faturamento": "Avenida Ernani do Amaral Peixoto",
        "numero_endereco_faturamento": "35",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "Centro",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000dba",
          "nome": "Niter\u00f3i",
          "uf": "RJ"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "24020070",
        "observacoes": "",
        "codigo_ct": "CTAG-ITAU"
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "6501d52a975f256828c2ae9a",
      "codigo": "0000109990",
      "criacao": "2023-09-13 15:28:42.175000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-12 20:42:14.920000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "ACADEMIA SMART FIT - UNIDADE CLUB HOMS",
      "cliente": {
        "id": "5d6827a2c2c26c27746ec963",
        "nome": "SMART FIT"
      },
      "segmento": "Comercial",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -46.6505858,
            -23.5670161
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 578,
        "distancia_da_filial": 7,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "logradouro": "Avenida Paulista",
        "numero": "735",
        "complemento": "",
        "bairro": "Bela Vista",
        "cep": "01311100",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": "Expedi\u00e7\u00e3o: https://montele.box.com/s/jdk8zc0lplgpfdqc8o426fsx0781u081"
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 43,
        "tgf": 63,
        "numero_serie": "0000014896",
        "lote": "112DE",
        "data_da_venda": "2023-10-27 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2023-12-22 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2023-12-27 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-01-15 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1500.00",
        "valor_orcado_montagem": "3255.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Acessibilidade",
        "velocidade": "21 m/min",
        "cabina": "M5, a\u00e7o inox, acesso mesmo lado",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o INOX 304",
        "portas_de_cabina": "1 Porta abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento3": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento4": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o INOX 304",
        "casa_de_maquina": "Sobre vigas com acesso interno (MRL)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (full lateral)",
        "sinalizacao_sonora": "Voice - sinaliza\u00e7\u00e3o por voz",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Padr\u00e3o",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 12 metros",
        "versao": "2023",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Meio corpo",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": true,
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CONTRU-DINS (Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo)",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "SP",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": "2",
        "numero_de_acessos": "2",
        "percurso_total": "1020.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "147.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "182.00",
        "poco": "100 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "360.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "1020.00",
        "parada2_a_parada3": "0.00",
        "parada3_a_parada4": "0.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "1020.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_3": "",
        "sentido_abertura_porta_4": "",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "Terreo - T",
        "sinalizacao_pavimento_2": "3",
        "sinalizacao_pavimento_3": "",
        "sinalizacao_pavimento_4": "",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "\u00daltima porta de pavimento (MRL)",
        "fixacao_lado_direito": "Viga perfil fechado",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Viga perfil fechado",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 7,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "300.00",
        "altura_casa_de_maquina": "60.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "- Balaustrada dever\u00e1 ser instalado sobre a cabina.\r\n\r\n- N\u00e3o ser\u00e1 necess\u00e1rio enviar pe\u00e7as relacionadas ao contrapeso. Ser\u00e1 utilizado do equipamento antigo.\r\n\r\n- Equipamento ser\u00e1 fixado em vigas met\u00e1licas (enviar apenas parafusos).",
        "balaustrada": true,
        "localizacao_disjuntor": "O quadro de disjuntores est\u00e1 localizado na primeira parada, em frente \u00e0 recep\u00e7\u00e3o, na face externa da parede do fundo da caixa corrida.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "0.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "N\u00e3o informado",
        "base": {},
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 0,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Sem pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": false,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Sem m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "0.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {},
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "",
        "numero_endereco_cobranca": "",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "",
        "cidade_endereco_cobranca": {},
        "cep_endereco_cobranca": "",
        "logradouro_endereco_faturamento": "",
        "numero_endereco_faturamento": "",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "",
        "cidade_endereco_faturamento": {},
        "cep_endereco_faturamento": "",
        "observacoes": "",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "66b286a2821a676e4f7406cf",
      "codigo": "0000115947",
      "criacao": "2024-08-06 20:25:06.381000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-12 12:01:40.086000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "BANCO ITAU - AG 0066 - MC",
      "cliente": {
        "id": "5081f8ecf5a40f129d003fe4",
        "nome": "ITAU UNIBANCO"
      },
      "segmento": "Banc\u00e1rio",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Bloqueado - N\u00e3o dispon\u00edvel para manuten\u00e7\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -46.6672394,
            -23.6065597
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 582,
        "distancia_da_filial": 1,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "logradouro": "Alameda dos Arapan\u00e9s",
        "numero": "1100",
        "complemento": "",
        "bairro": "Indian\u00f3polis",
        "cep": "04524001",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 6,
        "tgf": 55,
        "numero_serie": "0000013265",
        "lote": "082DM",
        "data_da_venda": "2024-08-13 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-09-20 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-09-25 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-09-27 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1200.00",
        "valor_orcado_montagem": "2600.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "mc250",
      "especificacao": {
        "cabina": "Acesso mesmo lado",
        "energia_eletrica": "220v",
        "percurso": "320.00",
        "ultimo_pe_direito": "240.00",
        "descricao": "",
        "localizacao_disjuntor": "",
        "tensao_quadro": "N\u00e3o identificado",
        "acesso_disjuntor": "Pendente - N\u00e3o identificado"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "0.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "N\u00e3o informado",
        "base": {},
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "CTAG-ITAU",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 0,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Sem pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": false,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Sem m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "0.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {},
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "",
        "numero_endereco_cobranca": "",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "",
        "cidade_endereco_cobranca": {},
        "cep_endereco_cobranca": "",
        "logradouro_endereco_faturamento": "",
        "numero_endereco_faturamento": "",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "",
        "cidade_endereco_faturamento": {},
        "cep_endereco_faturamento": "",
        "observacoes": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "65146940975f2505b2a1c0f0",
      "codigo": "0000110325",
      "criacao": "2023-09-27 17:41:20.535000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-12 11:31:14.227000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "MC DONALDS - MCDREP - FRANQUEADO",
      "cliente": {
        "id": "5081f8ebf5a40f129d003196",
        "nome": "ARCOS DOURADOS"
      },
      "segmento": "Comercial",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -43.45374405384064,
            -23.023549283976735
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 469,
        "distancia_da_filial": 34,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "logradouro": "Avenida L\u00facio Costa",
        "numero": "16050",
        "complemento": "Lote 13 \u2013 Quadra 401",
        "bairro": "Recreio dos Bandeirantes",
        "cep": "22795008",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 43,
        "tgf": 7,
        "numero_serie": "0000015762",
        "lote": "111DP",
        "data_da_venda": "2023-11-10 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2023-12-08 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2023-12-13 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2023-12-25 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1200.00",
        "valor_orcado_montagem": "1365.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, P\u00fablico, acesso mesmo lado",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "240 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "N\u00e3o necessita",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 2 cv para 275 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": false,
        "interfone": true,
        "kit_itau": false,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "GEM (Munic\u00edpio do Rio de Janeiro)",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "Contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "RJ",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": 2,
        "energia_eletrica": "380v trif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "12 cm",
        "percurso": "400.00",
        "ultimo_pe_direito": "230.00",
        "caixa_de_corrida": "Em caixa enclausurada de alvenaria",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel2": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel3": "",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Direita",
        "sentido_abertura_portao2": "Direita",
        "sentido_abertura_portao3": "",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "400.00",
        "distancia_nivel2e3": "0.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Comercial - P\u00fablica",
        "torre_frente": "",
        "torre_fundo": "",
        "torre_esquerda": "",
        "torre_direita": "",
        "toldo_torre": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "",
        "localizacao_disjuntor": "",
        "teto_torre": "",
        "acesso_disjuntor": "Pendente - N\u00e3o identificado",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "erica.queiroz",
            "fullname": "Erica Queiroz"
          },
          "criacao": "2024-11-21 17:38:36.437000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00110325_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 48829,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "erica.queiroz",
                "fullname": "Erica Queiroz"
              },
              "criacao": "2024-02-06 17:21:08.010000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00110325_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 48635,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "575.00",
        "carencia": 15,
        "plano": "EGAT 12 - COM M.O.",
        "base": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": "2024-12-01 00:00:00+00:00",
        "primeiro_atendimento_termino": "2024-12-31 00:00:00+00:00",
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": "2025-01-15 00:00:00+00:00",
        "valor": "575.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {},
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "FORBIGUDOS COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA",
        "cpf_cnpj_contratante": "52.799.955/0001-54",
        "logradouro_endereco_contratante": "Avenida L\u00facio Costa",
        "numero_endereco_contratante": "16050",
        "bairro_endereco_contratante": "Recreio dos Bandeirantes",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "cep_endereco_contratante": "22795008",
        "razao_social": "FORBIGUDOS COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA",
        "cnpj": "52.799.955/0001-54",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "forbigudos@forpas.com",
        "email_nfe": "forbigudos@forpas.com",
        "logradouro_endereco_cobranca": "Avenida L\u00facio Costa",
        "numero_endereco_cobranca": "16050",
        "complemento_endereco_cobranca": "Lote 13 \u2013 Quadra 401",
        "bairro_endereco_cobranca": "Recreio dos Bandeirantes",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "22795008",
        "logradouro_endereco_faturamento": "Avenida L\u00facio Costa",
        "numero_endereco_faturamento": "16050",
        "complemento_endereco_faturamento": "Lote 13 \u2013 Quadra 401",
        "bairro_endereco_faturamento": "Recreio dos Bandeirantes",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "22795008",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail forbigudos@forpas.com de titularidade do CONTRATANTE.",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "66957a1e9290785e4808d93f",
      "codigo": "0000115534",
      "criacao": "2024-07-15 19:35:58.937000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-11 18:23:21.249000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "PLASMODIA CABOS E CORDAS - PL",
      "cliente": {},
      "segmento": "Industrial/Log\u00edstico",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -46.384535,
            -23.410827
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 567,
        "distancia_da_filial": 44,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0008ef",
          "nome": "Guarulhos",
          "uf": "SP"
        },
        "logradouro": "Avenida Chiyo Yamamoto",
        "numero": "267",
        "complemento": "",
        "bairro": "Vila Nova Bonsucesso",
        "cep": "07176040",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 14,
        "tgf": 35,
        "numero_serie": "0000015885",
        "lote": "071DP",
        "data_da_venda": "2024-07-30 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-08-13 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-08-16 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-08-30 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1200.00",
        "valor_orcado_montagem": "1365.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, Extra, acesso lados opostos",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "240 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "N\u00e3o necessita",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 3 cv para 340 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": false,
        "interfone": true,
        "kit_itau": false,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": false,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Entrega nas docas - movimenta\u00e7\u00e3o pelo cliente",
        "icms": "Contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "SP",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": 2,
        "energia_eletrica": "380v trif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "Rampa fornecida pelo cliente",
        "percurso": "342.00",
        "ultimo_pe_direito": "230.00",
        "caixa_de_corrida": "Em caixa enclausurada de alvenaria",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel2": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel3": "",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao2": "Direita",
        "sentido_abertura_portao3": "",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "342.00",
        "distancia_nivel2e3": "0.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Comercial - P\u00fablica",
        "torre_frente": "",
        "torre_fundo": "",
        "torre_esquerda": "",
        "torre_direita": "",
        "toldo_torre": "",
        "teto_torre": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "- Equipamento especial. Cabine extra com acessos por lados opostos.",
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado na primeira parada, ao lado direito do equipamento.",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "erica.queiroz",
            "fullname": "Erica Queiroz"
          },
          "criacao": "2024-12-11 18:19:58.167000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00115534_contrato_de_manutencao_0004.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 49467,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "erica.queiroz",
                "fullname": "Erica Queiroz"
              },
              "criacao": "2024-09-19 17:50:50.963000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00115534_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 49402,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            },
            {
              "usuario": {
                "username": "erica.queiroz",
                "fullname": "Erica Queiroz"
              },
              "criacao": "2024-11-25 19:58:07.639000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00115534_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 49283,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            },
            {
              "usuario": {
                "username": "erica.queiroz",
                "fullname": "Erica Queiroz"
              },
              "criacao": "2024-11-27 11:31:06.645000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00115534_contrato_de_manutencao_0003.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 49412,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "545.00",
        "carencia": 74,
        "plano": "EGAT 12 - COM M.O.",
        "base": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": "2024-12-01 00:00:00+00:00",
        "primeiro_atendimento_termino": "2024-12-31 00:00:00+00:00",
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": "2025-03-15 00:00:00+00:00",
        "valor": "545.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "PLASMODIA INDUSTRIA E COMERCIO DE PLASTICOS LTDA",
        "cpf_cnpj_contratante": "61.497.749/0003-42",
        "logradouro_endereco_contratante": "Avenida Chiyo Yamamoto",
        "numero_endereco_contratante": "267",
        "bairro_endereco_contratante": "Vila Nova Bonsucesso",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0008ef",
          "nome": "Guarulhos",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_contratante": "07176040",
        "razao_social": "PLASMODIA INDUSTRIA E COMERCIO DE PLASTICOS LTDA",
        "cnpj": "61.497.749/0003-42",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "Avenida Chiyo Yamamoto",
        "numero_endereco_cobranca": "267",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "Vila Nova Bonsucesso",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0008ef",
          "nome": "Guarulhos",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "07176040",
        "logradouro_endereco_faturamento": "Avenida Chiyo Yamamoto",
        "numero_endereco_faturamento": "267",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "Vila Nova Bonsucesso",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0008ef",
          "nome": "Guarulhos",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "07176040",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044\r\n \r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail financeiro@plasmodia.com.br de titularidade do CONTRATANTE.\r\n\r\n**Por liberalidade comercial fica concedida a bonifica\u00e7\u00e3o no contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o da Montele para os meses de Dezembro de 2024 e Janeiro de 2025. O primeiro pagamento ser\u00e1 correspondente ao servi\u00e7o do m\u00eas de Fevereiro de 2025, cujo vencimento ser\u00e1 15/03/2025."
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "65fd7508c2c26c351c44915b",
      "codigo": "0000113499",
      "criacao": "2024-03-22 12:09:44.322000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-11 15:59:08.333000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "RESIDENCIA MARCOS E DULCINEA DOS SANTOS OLIVEIRA",
      "cliente": {},
      "segmento": "Residencial unifamiliar",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -44.0009881,
            -19.8615627
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 12,
        "distancia_da_filial": 12,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00035a",
          "nome": "Belo Horizonte",
          "uf": "MG"
        },
        "logradouro": "Rua Cust\u00f3dio Pinto Coelho",
        "numero": "53",
        "complemento": "",
        "bairro": "Bandeirantes",
        "cep": "31365360",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 60,
        "tgf": 68,
        "numero_serie": "0000015846",
        "lote": "062DP",
        "data_da_venda": "2024-05-22 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-07-24 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-07-25 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-08-06 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "450.00",
        "valor_orcado_montagem": "2160.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, P\u00fablico, acesso mesmo lado",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "240 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "N\u00e3o necessita",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 3 cv para 340 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": true,
        "interfone": true,
        "kit_itau": false,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "MG",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": 2,
        "energia_eletrica": "220v bif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "12 cm",
        "percurso": "345.00",
        "ultimo_pe_direito": "240.00",
        "caixa_de_corrida": "Torre Montele para at\u00e9 4 metros de percurso, revestida com chapa met\u00e1lica",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel2": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel3": "",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao2": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao3": "",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "345.00",
        "distancia_nivel2e3": "0.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Residencial",
        "torre_frente": "Chapa",
        "torre_fundo": "Chapa",
        "torre_esquerda": "Chapa",
        "torre_direita": "Chapa",
        "toldo_torre": "N\u00e3o",
        "teto_torre": "Teto horizontal",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "",
        "localizacao_disjuntor": "",
        "acesso_disjuntor": "Pendente - N\u00e3o identificado",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "raquel.linhares",
            "fullname": "Raquel Linhares"
          },
          "criacao": "2024-11-29 11:51:34.693000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00113499_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 49141,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "0.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "N\u00e3o informado",
        "base": {},
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 0,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Sem pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": false,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Sem m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "0.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {},
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "",
        "numero_endereco_cobranca": "",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "",
        "cidade_endereco_cobranca": {},
        "cep_endereco_cobranca": "",
        "logradouro_endereco_faturamento": "",
        "numero_endereco_faturamento": "",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "",
        "cidade_endereco_faturamento": {},
        "cep_endereco_faturamento": "",
        "observacoes": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "660f132ec2c26c20d7f0d8ec",
      "codigo": "0000113722",
      "criacao": "2024-04-04 20:53:02.469000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-11 13:23:35.518000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "BANCO ITAU - AG 0491 - STA CRUZ CAPIBARIBE PE",
      "cliente": {
        "id": "5081f8ecf5a40f129d003fe4",
        "nome": "ITAU UNIBANCO"
      },
      "segmento": "Banc\u00e1rio",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Nordeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -36.2028908,
            -7.9588914
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 2002,
        "distancia_da_filial": 164,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d0011ff",
          "nome": "Santa Cruz do Capibaribe",
          "uf": "PE"
        },
        "logradouro": "Rua Jos\u00e9 Francelino Arag\u00e3o",
        "numero": "40",
        "complemento": "",
        "bairro": "Centro",
        "cep": "55192115",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 3,
        "tgf": 60,
        "numero_serie": "0000015833",
        "lote": "032DP",
        "data_da_venda": "2024-04-08 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-04-19 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-05-10 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-05-23 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "14680.00",
        "valor_orcado_montagem": "1365.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, P\u00fablico, acesso lados opostos",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "240 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "N\u00e3o necessita",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 2 cv para 275 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": false,
        "interfone": true,
        "kit_itau": true,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Remoto",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "PE",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": 2,
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "12 cm",
        "percurso": "336.00",
        "ultimo_pe_direito": "306.00",
        "caixa_de_corrida": "Em caixa enclausurada de alvenaria",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel2": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel3": "",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Direita",
        "sentido_abertura_portao2": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao3": "",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "336.00",
        "distancia_nivel2e3": "0.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Comercial - P\u00fablica",
        "torre_frente": "",
        "torre_fundo": "",
        "torre_esquerda": "",
        "torre_direita": "",
        "toldo_torre": "",
        "teto_torre": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "14680.00",
        "observacoes": "",
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado na primeira parada, ao lado esquerdo do equipamento.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "0.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "N\u00e3o informado",
        "base": {},
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "CTAG-ITAU",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 0,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Sem pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": false,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Sem m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "0.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {},
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "",
        "numero_endereco_cobranca": "",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "",
        "cidade_endereco_cobranca": {},
        "cep_endereco_cobranca": "",
        "logradouro_endereco_faturamento": "",
        "numero_endereco_faturamento": "",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "",
        "cidade_endereco_faturamento": {},
        "cep_endereco_faturamento": "",
        "observacoes": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "66435bfcc2c26c0d5bb4e44a",
      "codigo": "0000114410",
      "criacao": "2024-05-14 12:41:32.172000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-11 13:23:33.373000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "BANCO ITAU - AG 1235 - PATO BRANCO PR",
      "cliente": {
        "id": "5081f8ecf5a40f129d003fe4",
        "nome": "ITAU UNIBANCO"
      },
      "segmento": "Banc\u00e1rio",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sul",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -52.6733431,
            -26.2262115
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 1414,
        "distancia_da_filial": 437,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000f28",
          "nome": "Pato Branco",
          "uf": "PR"
        },
        "logradouro": "Rua Guarani",
        "numero": "303",
        "complemento": "",
        "bairro": "Centro",
        "cep": "85501048",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 1,
        "tgf": 55,
        "numero_serie": "0000015842",
        "lote": "051DP",
        "data_da_venda": "2024-05-16 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-06-04 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-06-18 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-06-30 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "5024.80",
        "valor_orcado_montagem": "2283.30",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, P\u00fablico, acesso mesmo lado",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "240 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "N\u00e3o necessita",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 2 cv para 275 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": false,
        "interfone": true,
        "kit_itau": true,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Remoto",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "PR",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": 2,
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "12 cm",
        "percurso": "346.00",
        "ultimo_pe_direito": "230.00",
        "caixa_de_corrida": "Em caixa enclausurada de alvenaria",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel2": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel3": "",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao2": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao3": "",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "346.00",
        "distancia_nivel2e3": "0.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Comercial - P\u00fablica",
        "torre_frente": "",
        "torre_fundo": "",
        "torre_esquerda": "",
        "torre_direita": "",
        "toldo_torre": "",
        "teto_torre": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.01",
        "observacoes": "",
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado na primeira parada, ao lado esquerdo do equipamento.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "0.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "N\u00e3o informado",
        "base": {},
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "CTAG-ITAU",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 0,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Sem pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": false,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Sem m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "0.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {},
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "",
        "numero_endereco_cobranca": "",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "",
        "cidade_endereco_cobranca": {},
        "cep_endereco_cobranca": "",
        "logradouro_endereco_faturamento": "",
        "numero_endereco_faturamento": "",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "",
        "cidade_endereco_faturamento": {},
        "cep_endereco_faturamento": "",
        "observacoes": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "54abe326cab397111738e034",
      "cliente": {},
      "codigo": "0000057872",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "controlevenda": {
        "maturacao": 3150,
        "tgf": 77,
        "numero_serie": "0000014850",
        "lote": "022DE",
        "data_da_venda": "2023-08-23 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-03-26 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-03-29 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-04-19 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1500.00",
        "valor_orcado_montagem": "3255.00",
        "observacoes": ""
      },
      "criacao": "2015-01-06 13:29:07.638000+00:00",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Acessibilidade",
        "velocidade": "21 m/min",
        "cabina": "M5, a\u00e7o inox, acesso mesmo lado",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o INOX 304",
        "portas_de_cabina": "1 Porta abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento3": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento4": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o INOX 304",
        "casa_de_maquina": "Sobre vigas com acesso interno (MRL)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (full lateral)",
        "sinalizacao_sonora": "Voice - sinaliza\u00e7\u00e3o por voz",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Padr\u00e3o",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 9 metros",
        "versao": "2023",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Meio corpo",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": true,
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CONTRU-DINS (Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo)",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "SP",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": "3",
        "numero_de_acessos": "3",
        "percurso_total": "612.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "150.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "160.00",
        "poco": "100 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "360.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "299.00",
        "parada2_a_parada3": "313.00",
        "parada3_a_parada4": "0.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "612.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_3": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_4": "",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "Terreo - T",
        "sinalizacao_pavimento_2": "1",
        "sinalizacao_pavimento_3": "2",
        "sinalizacao_pavimento_4": "",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "\u00daltima porta de pavimento (MRL)",
        "fixacao_lado_direito": "Cinta de concreto",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Cinta de concreto",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 7,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "300.00",
        "altura_casa_de_maquina": "60.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "- Acabamento alterado para a\u00e7o inox 304 (material a ser utilizado na fabrica\u00e7\u00e3o).",
        "balaustrada": false,
        "localizacao_disjuntor": "Saindo pela porta do \u00faltimo pavimento superior, entre \u00e0 direita pela porta de vidro. O quadro de disjuntores est\u00e1 localizado \u00e0 esquerda, atr\u00e1s do port\u00e3o met\u00e1lico. Observa\u00e7\u00e3o: O port\u00e3o met\u00e1lico de acesso ao quadro fica trancado, sendo necess\u00e1rio solicitar a chave ao respons\u00e1vel.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "linha": "elevador",
      "localinstalacao": {
        "bairro": "Vila Leopoldina",
        "cep": "05302041",
        "cidade": {
          "uf": "SP",
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo"
        },
        "complemento": "",
        "distancia_da_fabrica": 575,
        "distancia_da_filial": 17,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -46.7276227,
            -23.5336889
          ]
        },
        "logradouro": "Rua Brentano",
        "numero": "557",
        "observacoes": "",
        "regiao": "Sudeste",
        "telefone_local": "",
        "tipo_do_estabelecimento": ""
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "erica.queiroz",
            "fullname": "Erica Queiroz"
          },
          "criacao": "2024-04-11 17:04:12.015000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00057872_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 50809,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "654.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "MONITORAMENTO - EGAT12",
        "base": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "654.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "PAULA MAGALDI PROJETOS PAISAGISTICOS LTDA",
        "cpf_cnpj_contratante": "22.016.060/0001-35",
        "logradouro_endereco_contratante": "Rua Brentano",
        "numero_endereco_contratante": "557",
        "bairro_endereco_contratante": "VILA HAMBURGUESA",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_contratante": "05302041",
        "razao_social": "PAULA MAGALDI PROJETOS PAISAGISTICOS LTDA",
        "cnpj": "22.016.060/0001-35",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "Rua Brentano",
        "numero_endereco_cobranca": "557",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "VILA HAMBURGUESA",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "05302041",
        "logradouro_endereco_faturamento": "Rua Brentano",
        "numero_endereco_faturamento": "557",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "VILA HAMBURGUESA",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "05302041",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail adm@paulamagaldi.com.br ; claudio.sebastiao@paulamagaldi.com.br de titularidade do CONTRATANTE.\r\n\r\nO monitoramento remoto do elevador s\u00e9rie 14850, objeto do contrato, est\u00e1 condicionado a disponibiliza\u00e7\u00e3o de internet com Wi-Fi pela CONTRATANTE.",
        "codigo_ct": ""
      },
      "modificacao": "2024-12-10 20:11:43.155000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "STUDIO MAGALDI PAISAGISMO",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "segmento": "Comercial",
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "667c6dfc13d12933bd24e5b1",
      "codigo": "0000115231",
      "criacao": "2024-06-26 19:37:32.937000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-09 22:47:34.937000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "BANCO ITAU - AG 0548 - MC",
      "cliente": {
        "id": "5081f8ecf5a40f129d003fe4",
        "nome": "ITAU UNIBANCO"
      },
      "segmento": "Comercial",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Bloqueado - N\u00e3o dispon\u00edvel para manuten\u00e7\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sul",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -49.2667444,
            -25.4299156
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 968,
        "distancia_da_filial": 1,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0006da",
          "nome": "Curitiba",
          "uf": "PR"
        },
        "logradouro": "Rua Jo\u00e3o Negr\u00e3o",
        "numero": "65",
        "complemento": "",
        "bairro": "Centro",
        "cep": "80010200",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 0,
        "tgf": 77,
        "numero_serie": "0000013264",
        "lote": "071DM",
        "data_da_venda": "2024-06-27 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-08-13 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-08-23 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-08-26 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "2993.00",
        "valor_orcado_montagem": "2600.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "mc250",
      "especificacao": {
        "cabina": "Acesso mesmo lado",
        "energia_eletrica": "220v",
        "percurso": "445.00",
        "ultimo_pe_direito": "240.00",
        "descricao": "",
        "localizacao_disjuntor": "",
        "tensao_quadro": "N\u00e3o identificado",
        "acesso_disjuntor": "Pendente - N\u00e3o identificado"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "0.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "N\u00e3o informado",
        "base": {},
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "CTAG-ITAU",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 0,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Sem pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": false,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Sem m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "0.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {},
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "",
        "numero_endereco_cobranca": "",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "",
        "cidade_endereco_cobranca": {},
        "cep_endereco_cobranca": "",
        "logradouro_endereco_faturamento": "",
        "numero_endereco_faturamento": "",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "",
        "cidade_endereco_faturamento": {},
        "cep_endereco_faturamento": "",
        "observacoes": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "525d3fff2bdc7d0d0dde8e85",
      "cliente": {
        "id": "5081f8ecf5a40f129d003e83",
        "nome": "ATHIE WOHNRATH"
      },
      "codigo": "0000045857",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "controlevenda": {
        "maturacao": 3723,
        "tgf": 7,
        "numero_serie": "0000015775",
        "lote": "012DP",
        "data_da_venda": "2023-12-26 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-02-20 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-02-27 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-03-10 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "10000.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1600.00",
        "valor_orcado_montagem": "2010.60",
        "observacoes": ""
      },
      "criacao": "2013-10-15 13:15:41.267000+00:00",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, P\u00fablico, acesso lados opostos",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "220 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "N\u00e3o necessita",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 2 cv para 275 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": false,
        "interfone": true,
        "kit_itau": false,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": false,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Entrega nas docas - movimenta\u00e7\u00e3o pelo cliente",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "SP",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": 2,
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "12 cm",
        "percurso": "122.00",
        "ultimo_pe_direito": "250.00",
        "caixa_de_corrida": "Torre Montele para at\u00e9 2 metros de percurso, revestida com chapa met\u00e1lica",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel2": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel3": "",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao2": "Direita",
        "sentido_abertura_portao3": "",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "122.00",
        "distancia_nivel2e3": "0.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Comercial - P\u00fablica",
        "torre_frente": "Chapa",
        "torre_fundo": "Chapa",
        "torre_esquerda": "Chapa",
        "torre_direita": "Chapa",
        "toldo_torre": "Sim",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "Enviar toldo somente para 1\u00aa parada (N\u00edvel t\u00e9rreo).",
        "localizacao_disjuntor": "Ao sair do equipamento, na primeira parada, vire \u00e0 esquerda e entre pela primeira porta \u00e0 direita. Vire \u00e0 direita novamente e siga em frente. Entre na primeira sala no come\u00e7o do corredor \u00e0 esquerda. O quadro se encontra na parede \u00e0 direita.",
        "teto_torre": "Teto inclinado esquerda",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "linha": "pl200",
      "localinstalacao": {
        "bairro": "Jardim das Industrias",
        "cep": "12240420",
        "cidade": {
          "uf": "SP",
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001414",
          "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos"
        },
        "complemento": "",
        "distancia_da_fabrica": 598,
        "distancia_da_filial": 134,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -45.9220712,
            -23.2345986
          ]
        },
        "logradouro": "Rodovia Presidente Dutra",
        "numero": "KM 154",
        "observacoes": "",
        "regiao": "Sudeste",
        "telefone_local": "",
        "tipo_do_estabelecimento": ""
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "erica.queiroz",
            "fullname": "Erica Queiroz"
          },
          "criacao": "2024-09-17 21:16:28.024000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00045857_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 48334,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "1150.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "EGAT 12 - COM M.O.",
        "base": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "1150.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "",
        "numero_endereco_cobranca": "",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "",
        "cidade_endereco_cobranca": {},
        "cep_endereco_cobranca": "",
        "logradouro_endereco_faturamento": "",
        "numero_endereco_faturamento": "",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "",
        "cidade_endereco_faturamento": {},
        "cep_endereco_faturamento": "",
        "observacoes": "",
        "codigo_ct": ""
      },
      "modificacao": "2024-12-09 18:39:40.019000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "JOHNSON E JOHNSON MEDICAL BRASIL",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "segmento": "Industrial/Log\u00edstico",
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "63a32877c2c26c35091d3d5e",
      "codigo": "0000105127",
      "criacao": "2022-12-21 15:38:31.362000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-09 18:31:11.510000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "EDIFICIO COMERCIAL JOSE SIQUEIRA",
      "cliente": {},
      "segmento": "Comercial",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -43.9213559,
            -19.8919802
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 19,
        "distancia_da_filial": 19,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00035a",
          "nome": "Belo Horizonte",
          "uf": "MG"
        },
        "logradouro": "Rua Tabeli\u00e3o Ferreira de Carvalho",
        "numero": "1090",
        "complemento": "",
        "bairro": "Cidade Nova",
        "cep": "31170180",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 193,
        "tgf": 66,
        "numero_serie": "0000014806",
        "lote": "121DE",
        "data_da_venda": "2023-07-03 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-01-05 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-01-08 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-01-29 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "ADITIVADO",
        "desc_contrato": "DATA DE ASSINATURA: 30/10/2023. \r\n\r\nAltera\u00e7\u00e3o da configura\u00e7\u00e3o do elevador de 03 para 04 paradas.",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "450.00",
        "valor_orcado_montagem": "3417.75",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Acessibilidade",
        "velocidade": "21 m/min",
        "cabina": "M5, a\u00e7o inox, acesso mesmo lado",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o INOX 304",
        "portas_de_cabina": "1 Porta abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento3": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento4": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o INOX 304",
        "casa_de_maquina": "Sobre vigas com acesso interno (MRL)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (full lateral)",
        "sinalizacao_sonora": "Voice - sinaliza\u00e7\u00e3o por voz",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Padr\u00e3o",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 9 metros",
        "versao": "2023",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Meio corpo",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": true,
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "Contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "MG",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": "4",
        "numero_de_acessos": "4",
        "percurso_total": "865.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "151.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "161.00",
        "poco": "60 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "380.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v bif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "270.00",
        "parada2_a_parada3": "298.00",
        "parada3_a_parada4": "297.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "865.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_3": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_4": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "Terreo - T",
        "sinalizacao_pavimento_2": "1",
        "sinalizacao_pavimento_3": "2",
        "sinalizacao_pavimento_4": "3",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "\u00daltima porta de pavimento (MRL)",
        "fixacao_lado_direito": "Cinta de concreto",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Cinta de concreto",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 9,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "320.00",
        "altura_casa_de_maquina": "60.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "- Acabamento alterado para a\u00e7o inox 304 (material a ser utilizado na fabrica\u00e7\u00e3o).",
        "balaustrada": false,
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado no terceiro pavimento, ao lado direito do equipamento.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "raquel.linhares",
            "fullname": "Raquel Linhares"
          },
          "criacao": "2024-11-25 11:07:39.639000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00105127_contrato_de_manutencao_0003.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 51286,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "raquel.linhares",
                "fullname": "Raquel Linhares"
              },
              "criacao": "2024-07-30 18:44:09.827000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00105127_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 51230,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            },
            {
              "usuario": {
                "username": "raquel.linhares",
                "fullname": "Raquel Linhares"
              },
              "criacao": "2024-11-25 11:06:07.889000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00105127_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 51230,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "649.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "MONITORAMENTO - EGAT12",
        "base": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "649.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "CONSULTORIA E SEGURANCA INTEGRADA TECNOFORTE LTDA",
        "cpf_cnpj_contratante": "22.423.035/0001-76",
        "logradouro_endereco_contratante": "R TABELIAO FERREIRA DE CARVALHO",
        "numero_endereco_contratante": "1090",
        "bairro_endereco_contratante": "CIDADE NOVA",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00035a",
          "nome": "Belo Horizonte",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_contratante": "31170180",
        "razao_social": "CONSULTORIA E SEGURANCA INTEGRADA TECNOFORTE LTDA",
        "cnpj": "22.423.035/0001-76",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "R TABELIAO FERREIRA DE CARVALHO",
        "numero_endereco_cobranca": "1090",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "CIDADE NOVA",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00035a",
          "nome": "Belo Horizonte",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "31170180",
        "logradouro_endereco_faturamento": "R TABELIAO FERREIRA DE CARVALHO",
        "numero_endereco_faturamento": "1090",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "CIDADE NOVA",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d00035a",
          "nome": "Belo Horizonte",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "31170180",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail siqueira@tecnoforte.com.br de titularidade do CONTRATANTE.\r\n\r\nO monitoramento remoto do elevador s\u00e9rie 14806, objeto do contrato, est\u00e1 condicionado a disponibiliza\u00e7\u00e3o de internet com Wi-Fi pela CONTRATANTE.",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "65c67ad2c2c26c0844503585",
      "codigo": "0000112719",
      "criacao": "2024-02-09 19:19:46.448000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-06 17:31:47.824000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "FAZENDA PARAISO JOSE AFONSO SANTOS",
      "cliente": {},
      "segmento": "Residencial unifamiliar",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -44.4538576,
            -19.9417176
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 0,
        "distancia_da_filial": 0,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000caa",
          "nome": "Mateus Leme",
          "uf": "MG"
        },
        "logradouro": "BR-262",
        "numero": "S/N",
        "complemento": "",
        "bairro": "Vila Suzana",
        "cep": "35670000",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 72,
        "tgf": 35,
        "numero_serie": "0000014997",
        "lote": "061DE",
        "data_da_venda": "2024-04-22 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-07-04 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-07-08 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-07-31 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "740.00",
        "valor_orcado_montagem": "5089.50",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Resid\u00eancia unifamiliar",
        "velocidade": "21 m/min",
        "cabina": "H5, a\u00e7o inox, acesso mesmo lado",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o INOX 304",
        "portas_de_cabina": "1 Porta abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento3": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento4": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o INOX 304",
        "casa_de_maquina": "Sobre vigas met\u00e1licas (Montele)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (gabinete)",
        "sinalizacao_sonora": "Sem sinaliza\u00e7\u00e3o",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Pacri e display",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 12 metros",
        "versao": "2023",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Meio corpo",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": false,
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": true,
        "balaustrada": false,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "MG",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": "4",
        "numero_de_acessos": "4",
        "percurso_total": "1063.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "151.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "160.00",
        "poco": "60 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "393.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "335.00",
        "parada2_a_parada3": "414.00",
        "parada3_a_parada4": "320.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "1069.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_3": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_4": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "Terreo - T",
        "sinalizacao_pavimento_2": "1",
        "sinalizacao_pavimento_3": "2",
        "sinalizacao_pavimento_4": "3",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "Porta frontal",
        "fixacao_lado_direito": "Cinta de concreto",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Cinta de concreto",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 9,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "310.00",
        "altura_casa_de_maquina": "80.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "- Instalar o bot\u00e3o da quarta parada na posi\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o da primeira parada, deixar bot\u00e3o sem Braile e com Pacri. Subir os bot\u00f5es da primeira, segunda e terceira paradas uma posi\u00e7\u00e3o cada.\r\n\r\n- Acabamento alterado para a\u00e7o inox 304 (material a ser utilizado na fabrica\u00e7\u00e3o).",
        "localizacao_disjuntor": "",
        "acesso_disjuntor": "Pendente - N\u00e3o identificado",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "raquel.linhares",
            "fullname": "Raquel Linhares"
          },
          "criacao": "2024-12-06 16:09:53.524000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00112719_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 50966,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "carina.cunha",
                "fullname": "Carina Cunha"
              },
              "criacao": "2024-07-08 14:30:39.138000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00112719_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 51088,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "779.00",
        "carencia": 15,
        "plano": "MONITORAMENTO - EGAT12",
        "base": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": "2024-12-01 00:00:00+00:00",
        "primeiro_atendimento_termino": "2024-12-31 00:00:00+00:00",
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": "2025-01-15 00:00:00+00:00",
        "valor": "779.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "JOSE AFONSO SANTOS",
        "cpf_cnpj_contratante": "293.323.626-53",
        "logradouro_endereco_contratante": "BR-262",
        "numero_endereco_contratante": "S/N",
        "bairro_endereco_contratante": "Vila Suzana",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000caa",
          "nome": "Mateus Leme",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_contratante": "35670000",
        "razao_social": "JOSE AFONSO SANTOS",
        "cnpj": "293.323.626-53",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "projetos@centrasa.com.br",
        "email_nfe": "projetos@centrasa.com.br",
        "logradouro_endereco_cobranca": "BR-262",
        "numero_endereco_cobranca": "S/N",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "Vila Suzana",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000caa",
          "nome": "Mateus Leme",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "35670000",
        "logradouro_endereco_faturamento": "BR-262",
        "numero_endereco_faturamento": "S/N",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "Vila Suzana",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000caa",
          "nome": "Mateus Leme",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "35670000",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044\r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail projetos@centrasa.com.br de titularidade do CONTRATANTE.\r\n\r\nO monitoramento remoto do elevador s\u00e9rie 14997, objeto do contrato, est\u00e1 condicionado a disponibiliza\u00e7\u00e3o de internet com Wi-Fi pela CONTRATANTE."
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "636a3c48c2c26c3a0f4e4224",
      "codigo": "0000104378",
      "criacao": "2022-11-08 11:23:52.469000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-05 19:23:24.959000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "RESIDENCIA ANDERSON BELO FERNANDES",
      "cliente": {},
      "segmento": "Residencial unifamiliar",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Fora da carteira",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -44.9965894,
            -21.2393515
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 233,
        "distancia_da_filial": 233,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000bb7",
          "nome": "Lavras",
          "uf": "MG"
        },
        "logradouro": "Rua Benedito Valadares",
        "numero": "250",
        "complemento": "",
        "bairro": "Centro",
        "cep": "37200182",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 161,
        "tgf": 5,
        "numero_serie": "0000014746",
        "lote": "012DE",
        "data_da_venda": "2023-04-19 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-02-28 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-03-01 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-03-24 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1620.00",
        "valor_orcado_montagem": "4399.20",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Resid\u00eancia unifamiliar",
        "velocidade": "21 m/min",
        "cabina": "H5, a\u00e7o inox, acesso mesmo lado",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o inox",
        "portas_de_cabina": "1 Porta abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, a\u00e7o inox",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, a\u00e7o inox",
        "porta_de_pavimento3": "Autom\u00e1tica abertura lateral, a\u00e7o inox",
        "porta_de_pavimento4": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o inox",
        "casa_de_maquina": "Sobre vigas com acesso interno (MRL)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (full lateral)",
        "sinalizacao_sonora": "Sem sinaliza\u00e7\u00e3o",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Pacri e display",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 9 metros",
        "versao": "2023",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Meio corpo",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": false,
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "MG",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": "3",
        "numero_de_acessos": "3",
        "percurso_total": "667.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "150.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "160.00",
        "poco": "100 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "384.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v bif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "335.00",
        "parada2_a_parada3": "332.00",
        "parada3_a_parada4": "0.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "667.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_3": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_4": "",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "Garagem - G",
        "sinalizacao_pavimento_2": "2",
        "sinalizacao_pavimento_3": "3",
        "sinalizacao_pavimento_4": "",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "\u00daltima porta de pavimento (MRL)",
        "fixacao_lado_direito": "Cinta de concreto",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Cinta de concreto",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 7,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "304.00",
        "altura_casa_de_maquina": "80.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "",
        "balaustrada": false,
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado no \u00faltimo pavimento, ao lado direito da caixa de corrida do equipamento.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "raquel.linhares",
            "fullname": "Raquel Linhares"
          },
          "criacao": "2024-10-03 20:41:29.818000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00104378_contrato_de_manutencao_0004.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 50963,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": [
            {
              "usuario": {
                "username": "carina.cunha",
                "fullname": "Carina Cunha"
              },
              "criacao": "2023-03-17 20:46:10.649000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00104378_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 50122,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            },
            {
              "usuario": {
                "username": "carina.cunha",
                "fullname": "Carina Cunha"
              },
              "criacao": "2023-03-17 20:46:28.635000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00104378_contrato_de_manutencao_0002.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 50139,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            },
            {
              "usuario": {
                "username": "raquel.linhares",
                "fullname": "Raquel Linhares"
              },
              "criacao": "2024-06-25 13:35:57.667000+00:00",
              "dispositivo": "negocio_00104378_contrato_de_manutencao_0003.pdf",
              "dispositivo_tamanho": 50953,
              "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o."
            }
          ]
        },
        "valor_mensal": "624.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "MONITORAMENTO - EGAT12",
        "base": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000bb7",
          "nome": "Lavras",
          "uf": "MG"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "624.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "Outro",
        "indice_outro": "IPCA",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "ANDERSON BELO FERNANDES",
        "cpf_cnpj_contratante": "067.721.326-37",
        "logradouro_endereco_contratante": "Rua Benedito Valadares",
        "numero_endereco_contratante": "250",
        "bairro_endereco_contratante": "Centro",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000bb7",
          "nome": "Lavras",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_contratante": "37200182",
        "razao_social": "ANDERSON BELO FERNANDES",
        "cnpj": "067.721.326-37",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "Rua Benedito Valadares",
        "numero_endereco_cobranca": "250",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "Centro",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000bb7",
          "nome": "Lavras",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "37200182",
        "logradouro_endereco_faturamento": "Rua Benedito Valadares",
        "numero_endereco_faturamento": "250",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "Centro",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000bb7",
          "nome": "Lavras",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "37200182",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail andersonbelomg@hotmail.com de titularidade do CONTRATANTE.\r\n\r\nO monitoramento remoto do elevador s\u00e9rie 14746, objeto do contrato, est\u00e1 condicionado a disponibiliza\u00e7\u00e3o de internet com Wi-Fi pela CONTRATANTE.",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "630919c3975f255696dd91f5",
      "codigo": "0000102968",
      "criacao": "2022-08-26 19:06:43.128000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-05 18:39:22.078000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "RESIDENCIA GILBERTO ROCHA",
      "cliente": {},
      "segmento": "Residencial unifamiliar",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -43.3718746,
            -21.7572846
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 272,
        "distancia_da_filial": 272,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000b3f",
          "nome": "Juiz de Fora",
          "uf": "MG"
        },
        "logradouro": "Rua do Imperador",
        "numero": "Lote 24",
        "complemento": "Condom\u00ednio Bosque Imperial",
        "bairro": "S\u00e3o Pedro",
        "cep": "36036464",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 88,
        "tgf": 14,
        "numero_serie": "0000014630",
        "lote": "082DE",
        "data_da_venda": "2022-11-23 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2023-09-26 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2023-09-28 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2023-10-19 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1620.00",
        "valor_orcado_montagem": "4658.60",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Resid\u00eancia unifamiliar",
        "velocidade": "15 m/min",
        "cabina": "H5C, a\u00e7o inox, acesso lados opostos",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o INOX 304",
        "portas_de_cabina": "2 Portas abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento3": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento4": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o INOX 304",
        "casa_de_maquina": "Sobre vigas com acesso interno (MRL)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (full lateral)",
        "sinalizacao_sonora": "Sem sinaliza\u00e7\u00e3o",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Display",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 9 metros",
        "versao": "2017",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Sem espelho",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": true,
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "MG",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": "3",
        "numero_de_acessos": "3",
        "percurso_total": "854.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "152.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "170.00",
        "poco": "25 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "358.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "544.00",
        "parada2_a_parada3": "310.00",
        "parada3_a_parada4": "0.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "854.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_3": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_4": "",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "Terreo - T",
        "sinalizacao_pavimento_2": "1",
        "sinalizacao_pavimento_3": "2",
        "sinalizacao_pavimento_4": "",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "\u00daltima porta de pavimento (MRL)",
        "fixacao_lado_direito": "Cinta de concreto",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Cinta de concreto",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 7,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "298.00",
        "altura_casa_de_maquina": "60.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "- Conforme aditivo considerar a altura da cabine na vers\u00e3o 2017.",
        "balaustrada": false,
        "localizacao_disjuntor": "",
        "acesso_disjuntor": "Pendente - N\u00e3o identificado",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "raquel.linhares",
            "fullname": "Raquel Linhares"
          },
          "criacao": "2024-03-20 11:27:56.374000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00102968_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 50788,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "700.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "MONITORAMENTO - EGAT12",
        "base": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "700.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "ANGELA MARCIA MELQUIADES DA SILVEIRA",
        "cpf_cnpj_contratante": "633.407.986-72",
        "logradouro_endereco_contratante": "Rua do Imperador (Bsq Imperial)",
        "numero_endereco_contratante": "Lote 24",
        "bairro_endereco_contratante": "S\u00e3o Pedro",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000b3f",
          "nome": "Juiz de Fora",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_contratante": "36036464",
        "razao_social": "ANGELA MARCIA MELQUIADES DA SILVEIRA",
        "cnpj": "633.407.986-72",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "Rua do Imperador (Bsq Imperial)",
        "numero_endereco_cobranca": "Lote 24",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "S\u00e3o Pedro",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000b3f",
          "nome": "Juiz de Fora",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "36036464",
        "logradouro_endereco_faturamento": "Rua do Imperador",
        "numero_endereco_faturamento": "Lote 24",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "S\u00e3o Pedro",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000b3f",
          "nome": "Juiz de Fora",
          "uf": "MG"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "36036464",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail gilrochajf@hotmail.com de titularidade do CONTRATANTE.\r\n\r\nO monitoramento remoto do elevador s\u00e9rie 14630, objeto do contrato, est\u00e1 condicionado a disponibiliza\u00e7\u00e3o de internet com Wi-Fi pela CONTRATANTE.",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "63779184975f257c404b5028",
      "codigo": "0000104563",
      "criacao": "2022-11-18 14:07:00.590000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-05 12:03:57.078000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "EDIFICIO RESIDENCIAL VALDIR KEHL",
      "cliente": {},
      "segmento": "Residencial multifamiliar",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -46.595178,
            -23.1138669
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 517,
        "distancia_da_filial": 76,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0002b9",
          "nome": "Atibaia",
          "uf": "SP"
        },
        "logradouro": "Rua Vereador Le\u00e3o Profeta",
        "numero": "55",
        "complemento": "",
        "bairro": "Jardim Colonial",
        "cep": "12952110",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 131,
        "tgf": 41,
        "numero_serie": "0000014721",
        "lote": "062DE",
        "data_da_venda": "2023-03-30 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2023-07-28 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2023-08-04 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2023-08-27 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1500.00",
        "valor_orcado_montagem": "5108.40",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Acessibilidade",
        "velocidade": "21 m/min",
        "cabina": "M8, a\u00e7o carbono, acesso mesmo lado",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o carbono - Branco",
        "portas_de_cabina": "1 Porta abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, a\u00e7o carbono",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, a\u00e7o carbono",
        "porta_de_pavimento3": "Autom\u00e1tica abertura lateral, a\u00e7o carbono",
        "porta_de_pavimento4": "Autom\u00e1tica abertura lateral, a\u00e7o carbono",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o carbono - Branco",
        "casa_de_maquina": "Sobre vigas com acesso interno (MRL)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (full lateral)",
        "sinalizacao_sonora": "Voice - sinaliza\u00e7\u00e3o por voz",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Padr\u00e3o",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 12 metros",
        "versao": "2023",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Meio corpo",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": true,
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": false,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "SP",
        "sla_prazo": "Encomenda / Normal",
        "numero_de_paradas": "4",
        "numero_de_acessos": "4",
        "percurso_total": "945.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "180.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "180.00",
        "poco": "100 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "535.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "351.00",
        "parada2_a_parada3": "299.00",
        "parada3_a_parada4": "295.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "945.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_3": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_4": "Lateral direita",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "Terreo - T",
        "sinalizacao_pavimento_2": "1",
        "sinalizacao_pavimento_3": "2",
        "sinalizacao_pavimento_4": "3",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "\u00daltima porta de pavimento (MRL)",
        "fixacao_lado_direito": "Cinta de concreto",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Cinta de concreto",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 9,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "335.00",
        "altura_casa_de_maquina": "200.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "",
        "balaustrada": false,
        "localizacao_disjuntor": "",
        "acesso_disjuntor": "Pendente - N\u00e3o identificado",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "erica.queiroz",
            "fullname": "Erica Queiroz"
          },
          "criacao": "2024-04-11 14:55:45.036000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00104563_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 50937,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "679.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "MONITORAMENTO - EGAT12",
        "base": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "679.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "KEHL'S PARTICIPACOES, EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA",
        "cpf_cnpj_contratante": "13.896.284/0004-30",
        "logradouro_endereco_contratante": "R VEREADOR LEAO PROFETA",
        "numero_endereco_contratante": "55",
        "bairro_endereco_contratante": "JARDIM COLONIAL",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0002b9",
          "nome": "Atibaia",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_contratante": "12952110",
        "razao_social": "KEHL'S PARTICIPACOES, EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA",
        "cnpj": "13.896.284/0004-30",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "R VEREADOR LEAO PROFETA",
        "numero_endereco_cobranca": "55",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "JARDIM COLONIAL",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0002b9",
          "nome": "Atibaia",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "12952110",
        "logradouro_endereco_faturamento": "R VEREADOR LEAO PROFETA",
        "numero_endereco_faturamento": "55",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "JARDIM COLONIAL",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0002b9",
          "nome": "Atibaia",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "12952110",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail vkehl@aasp.org.br de titularidade do CONTRATANTE.\r\n\r\nO monitoramento remoto do elevador s\u00e9rie 14721, objeto do contrato, est\u00e1 condicionado a disponibiliza\u00e7\u00e3o de internet com Wi-Fi pela CONTRATANTE.",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "63dbaae0c2c26c4c2b2d3f68",
      "codigo": "0000105826",
      "criacao": "2023-02-02 12:21:52.337000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-03 14:12:58.885000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "CENTRO DA JUVENTUDE - POLICLINICA VILA GILDA",
      "cliente": {
        "id": "55141955cab39753bf1bf896",
        "nome": "BARBIERI  CONSTRUTORA"
      },
      "segmento": "Hospitalar",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -46.387139,
            -23.93821
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 650,
        "distancia_da_filial": 67,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d0012c4",
          "nome": "Santos",
          "uf": "SP"
        },
        "logradouro": "Avenida Brigadeiro Faria Lima",
        "numero": "1283",
        "complemento": "",
        "bairro": "Radio Clube",
        "cep": "11088300",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 367,
        "tgf": 73,
        "numero_serie": "0000015804",
        "lote": "051DP",
        "data_da_venda": "2024-02-05 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-06-05 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-06-12 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-06-24 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1200.00",
        "valor_orcado_montagem": "1950.30",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, P\u00fablico, acesso mesmo lado",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "240 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "N\u00e3o necessita",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motofreio de 3 cv para 340 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": true,
        "interfone": true,
        "kit_itau": false,
        "kit_acionamento": true,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "Prefeituras com alta complexidade",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "N\u00e3o contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "SP",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": 2,
        "energia_eletrica": "220v bif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "12 cm",
        "percurso": "354.00",
        "ultimo_pe_direito": "230.00",
        "caixa_de_corrida": "Em caixa enclausurada de alvenaria",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel2": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel3": "",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao2": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao3": "",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "354.00",
        "distancia_nivel2e3": "0.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Comercial - P\u00fablica",
        "torre_frente": "",
        "torre_fundo": "",
        "torre_esquerda": "",
        "torre_direita": "",
        "toldo_torre": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "",
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado na primeira parada, ao lado esquerdo do equipamento.",
        "teto_torre": "",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "erica.queiroz",
            "fullname": "Erica Queiroz"
          },
          "criacao": "2024-11-19 20:10:01.948000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00105826_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 48607,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "665.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "EGAT 24 - COM M.O.",
        "base": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 24,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "665.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "BRASIL TERMINAL PORTUARIO S.A.",
        "cpf_cnpj_contratante": "04.887.625/0001-78",
        "logradouro_endereco_contratante": "AV ENGENHEIRO AUGUSTO BARATA",
        "numero_endereco_contratante": "S/N",
        "bairro_endereco_contratante": "ALEMOA",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d0012c4",
          "nome": "Santos",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_contratante": "11095650",
        "razao_social": "BRASIL TERMINAL PORTUARIO S.A.",
        "cnpj": "04.887.625/0001-78",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "AV ENGENHEIRO AUGUSTO BARATA",
        "numero_endereco_cobranca": "S/N",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "ALEMOA",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d0012c4",
          "nome": "Santos",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "11095650",
        "logradouro_endereco_faturamento": "AV ENGENHEIRO AUGUSTO BARATA",
        "numero_endereco_faturamento": "S/N",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "ALEMOA",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d0012c4",
          "nome": "Santos",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "11095650",
        "observacoes": "",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "660470d8c2c26c380389557c",
      "codigo": "0000113599",
      "criacao": "2024-03-27 19:17:44.237000+00:00",
      "modificacao": "2024-12-02 20:19:14.969000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "MERCADO LIVRE - UNIDADE BRASILIA",
      "cliente": {
        "id": "5e73820b975f253322f65eb5",
        "nome": "MERCADO LIVRE (EBAZAR)"
      },
      "segmento": "Industrial/Log\u00edstico",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Centro-Oeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -47.9148124,
            -15.8746357
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 716,
        "distancia_da_filial": 15,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0003ff",
          "nome": "Bras\u00edlia",
          "uf": "DF"
        },
        "logradouro": "Presidente Juscelino Kubitschek",
        "numero": "1400",
        "complemento": "",
        "bairro": "Lago Sul",
        "cep": "71608900",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 64,
        "tgf": 4,
        "numero_serie": "0000016022",
        "lote": "071DE",
        "data_da_venda": "2024-05-31 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-08-05 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-08-09 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-08-29 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "2700.00",
        "valor_orcado_montagem": "3255.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "elevador",
      "especificacao": {
        "aplicacao": "Acessibilidade",
        "velocidade": "21 m/min",
        "cabina": "M5, a\u00e7o inox, acesso mesmo lado",
        "faces_panoramicas": "0",
        "acabamento_interno": "A\u00e7o INOX 304",
        "portas_de_cabina": "1 Porta abertura lateral (2 folhas)",
        "porta_de_pavimento1": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento2": "Autom\u00e1tica abertura lateral, INOX 304",
        "porta_de_pavimento3": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento4": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento5": "N\u00e3o necessita",
        "porta_de_pavimento6": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_portas_pavimento": "A\u00e7o INOX 304",
        "casa_de_maquina": "Sobre vigas com acesso interno (MRL)",
        "quadro_de_comando": "Microprocessado (full lateral)",
        "sinalizacao_sonora": "Voice - sinaliza\u00e7\u00e3o por voz",
        "placa_de_botoeira_pavimento": "Pacri",
        "piso": "Com rebaixo para receber granito",
        "caixa_de_corrida": "Fornecida pelo cliente, percurso at\u00e9 6 metros",
        "versao": "2023",
        "totem_da_cabina": "Inox polido",
        "espelho": "Meio corpo",
        "ventilador": true,
        "ponto_instalacao_telefone": true,
        "freio_no_contrapeso": false,
        "sensor_de_carga": true,
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "display_de_pavimento": true,
        "kit_eco": true,
        "balaustrada": true,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "CREA \u2013 Consultoria",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "Contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "DF",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": "2",
        "numero_de_acessos": "2",
        "percurso_total": "555.00",
        "tipo_de_instalacao": "Caixa de alvenaria",
        "largura_caixa_de_corrida": "166.00",
        "profundidade_caixa_de_corrida": "270.00",
        "poco": "100 cm",
        "pe_direito_ultima_parada": "382.00",
        "espessura_laje_superior": "0.00",
        "energia_eletrica": "380v trif\u00e1sico",
        "piso_habitavel": false,
        "parada1_a_parada2": "555.00",
        "parada2_a_parada3": "0.00",
        "parada3_a_parada4": "0.00",
        "parada4_a_parada5": "0.00",
        "parada5_a_parada6": "0.00",
        "percurso_somado": "555.00",
        "detalhamento_panoramico": "Nenhuma",
        "posicao_do_contrapeso": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_1": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_2": "Lateral esquerda",
        "sentido_abertura_porta_3": "",
        "sentido_abertura_porta_4": "",
        "sentido_abertura_porta_5": "",
        "sentido_abertura_porta_6": "",
        "sinalizacao_pavimento_1": "0",
        "sinalizacao_pavimento_2": "1",
        "sinalizacao_pavimento_3": "",
        "sinalizacao_pavimento_4": "",
        "sinalizacao_pavimento_5": "",
        "sinalizacao_pavimento_6": "",
        "acesso_casa_de_maquina": "\u00daltima porta de pavimento (MRL)",
        "fixacao_lado_direito": "Viga perfil fechado",
        "fixacao_lado_esquerdo": "Viga perfil fechado",
        "instalacao_torre_metalica": "Inexistente",
        "mao_francesa": "Nenhuma",
        "quantidade_mao_francesa": 0,
        "rodadas_de_fixacao": 6,
        "altura_ate_casa_de_maquina": "310.00",
        "altura_casa_de_maquina": "72.00",
        "suporte_fixacao_da_guia": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "- Acabamento alterado para a\u00e7o inox 304 (material a ser utilizado na fabrica\u00e7\u00e3o).",
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado no \u00faltimo pavimento, ao lado esquerdo do equipamento.",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "raquel.linhares",
            "fullname": "Raquel Linhares"
          },
          "criacao": "2024-09-19 11:32:48.484000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00113599_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 51420,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "750.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "MONITORAMENTO - EGAT12",
        "base": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d0003ff",
          "nome": "Bras\u00edlia",
          "uf": "DF"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "750.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000658",
          "nome": "Contagem",
          "uf": "MG"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "LAR - ENGENHARIA E CONSTRUCOES DE ESCRITORIOS CORPORATIVOS LTDA",
        "cpf_cnpj_contratante": "18.861.824/0001-11",
        "logradouro_endereco_contratante": "R HUNGRIA",
        "numero_endereco_contratante": "1240",
        "bairro_endereco_contratante": "JARDIM EUROPA",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_contratante": "01455000",
        "razao_social": "LAR - ENGENHARIA E CONSTRUCOES DE ESCRITORIOS CORPORATIVOS LTDA",
        "cnpj": "18.861.824/0001-11",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "R HUNGRIA",
        "numero_endereco_cobranca": "1240",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "JARDIM EUROPA",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "01455000",
        "logradouro_endereco_faturamento": "R HUNGRIA",
        "numero_endereco_faturamento": "1240",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "JARDIM EUROPA",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001481",
          "nome": "S\u00e3o Paulo",
          "uf": "SP"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "01455000",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044 \r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail vanessa.santana@larconstrutora.com.br/marcia.mendes@larconstrutora.com.br de titularidade do CONTRATANTE.\r\n\r\nO monitoramento remoto do elevador s\u00e9rie 16022, objeto do contrato, est\u00e1 condicionado a disponibiliza\u00e7\u00e3o de internet com Wi-Fi pela CONTRATANTE."
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "5e1f2567c2c26c0cbe8b3b23",
      "codigo": "0000086822",
      "criacao": "2020-01-15 14:44:55.663000+00:00",
      "modificacao": "2024-11-27 18:38:35.842000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - PAB TRT - ACESSO PRIMEIRO PAVIMENTO",
      "cliente": {},
      "segmento": "Banc\u00e1rio",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -43.1741876,
            -22.908422
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 0,
        "distancia_da_filial": 0,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "logradouro": "Avenida Gra\u00e7a Aranha",
        "numero": "170",
        "complemento": "",
        "bairro": "Centro",
        "cep": "20030003",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": "Expedi\u00e7\u00e3o: https://montele.box.com/s/d6ltmy5nlutzceaz5ac4dql3ry3nflog"
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 1380,
        "tgf": 38,
        "numero_serie": "0000015751",
        "lote": "022DP",
        "data_da_venda": "2023-10-27 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-03-19 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-03-22 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-04-04 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1200.00",
        "valor_orcado_montagem": "1365.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, P\u00fablico, acesso mesmo lado",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "240 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "N\u00e3o necessita",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 2 cv para 275 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": false,
        "interfone": true,
        "kit_itau": false,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": false,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "GEM (Munic\u00edpio do Rio de Janeiro)",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "Contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "RJ",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": 2,
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "12 cm",
        "percurso": "400.00",
        "ultimo_pe_direito": "230.00",
        "caixa_de_corrida": "Em caixa enclausurada de alvenaria",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel2": "Direita",
        "posicao_coluna_nivel3": "",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao2": "Esquerda",
        "sentido_abertura_portao3": "",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "400.00",
        "distancia_nivel2e3": "0.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Comercial - P\u00fablica",
        "torre_frente": "",
        "torre_fundo": "",
        "torre_esquerda": "",
        "torre_direita": "",
        "toldo_torre": "",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "servico_extra": "0.00",
        "observacoes": "",
        "localizacao_disjuntor": "Ao sair do equipamento, na primeira parada, vire \u00e0 direita e des\u00e7a a rampa. Siga pela sala de espera e des\u00e7a as escadas \u00e0 esquerda. Ao final, vire \u00e0 direita e entre pela porta primeira \u00e0 direita. O quadro se encontra na parede embaixo das escadas.",
        "teto_torre": "",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "carina.cunha",
            "fullname": "Carina Cunha"
          },
          "criacao": "2024-07-08 14:17:23.634000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00086822_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 49114,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "580.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "EGAT 12 - COM M.O.",
        "base": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "580.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "FL MAIS ENGENHARIA E CONSULTORIA LTDA",
        "cpf_cnpj_contratante": "31.527.369/0001-80",
        "logradouro_endereco_contratante": "AV JOAO CABRAL DE MELLO NETO",
        "numero_endereco_contratante": "00850",
        "bairro_endereco_contratante": "BARRA DA TIJUCA",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "cep_endereco_contratante": "22775057",
        "razao_social": "FL MAIS ENGENHARIA E CONSULTORIA LTDA",
        "cnpj": "31.527.369/0001-80",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "flengenhariaeconsultoria@gmail.com",
        "email_nfe": "flengenhariaeconsultoria@gmail.com",
        "logradouro_endereco_cobranca": "AV JOAO CABRAL DE MELLO NETO",
        "numero_endereco_cobranca": "00850",
        "complemento_endereco_cobranca": "BLC 002 SAL 1522",
        "bairro_endereco_cobranca": "BARRA DA TIJUCA",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "22775057",
        "logradouro_endereco_faturamento": "AV JOAO CABRAL DE MELLO NETO",
        "numero_endereco_faturamento": "00850",
        "complemento_endereco_faturamento": "BLC 002 SAL 1522",
        "bairro_endereco_faturamento": "BARRA DA TIJUCA",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "22775057",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044\r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail flengenhariaeconsultoria@gmail.com de titularidade do CONTRATANTE.",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "5e1f2564c2c26c0cbdae3f7f",
      "codigo": "0000086821",
      "criacao": "2020-01-15 14:44:52.012000+00:00",
      "modificacao": "2024-11-27 12:55:25.335000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - PAB TRT -  ACESSO SUBSOLO",
      "cliente": {},
      "segmento": "Banc\u00e1rio",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Convers\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -43.1741074,
            -22.9084672
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 0,
        "distancia_da_filial": 0,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "logradouro": "Avenida Gra\u00e7a Aranha",
        "numero": "170",
        "complemento": "",
        "bairro": "Centro",
        "cep": "20030000",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": "Expedi\u00e7\u00e3o: https://montele.box.com/s/34m7gkyvp54uqbjcsifix74yjqmx2rxo"
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 1380,
        "tgf": 38,
        "numero_serie": "0000015750",
        "lote": "022DP",
        "data_da_venda": "2023-10-27 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-03-19 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-03-22 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-04-04 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1200.00",
        "valor_orcado_montagem": "1365.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "pl200",
      "especificacao": {
        "versao": "2022",
        "plataforma": "Semi-cabinada, P\u00fablico, acesso mesmo lado",
        "paineis_da_plataforma": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "barreira_de_protecao": "Sem barreira de prote\u00e7\u00e3o",
        "coluna": "235 em a\u00e7o carbono",
        "acabamento_da_coluna": "Em a\u00e7o galvalume branco",
        "portao1": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao2": "2 m modelo a\u00e7o Galvalume",
        "portao3": "N\u00e3o necessita",
        "portao4": "N\u00e3o necessita",
        "acabamento_dos_portoes": "Em a\u00e7o Galvalume branco",
        "motorizacao": "Motor el\u00e9trico de 2 cv para 275 kg de carga, velocidade 6 m/min",
        "dispositivo_de_resgate": true,
        "inversor_de_frequencia": false,
        "interfone": true,
        "kit_itau": false,
        "kit_acionamento": false,
        "rampa_de_embarque": false,
        "bloqueio_mecanico": true,
        "pacri": false,
        "frete_incluido": true,
        "taxas_prefeitura": "GEM (Munic\u00edpio do Rio de Janeiro)",
        "transporte_interno": "Sem transporte interno",
        "icms": "Contribuinte",
        "uf_de_faturamento": "RJ",
        "sla_prazo": "Expresso / Corporativo",
        "numero_de_paradas": 2,
        "energia_eletrica": "220v trif\u00e1sico",
        "rebaixo_no_piso": "12 cm",
        "percurso": "298.00",
        "ultimo_pe_direito": "230.00",
        "caixa_de_corrida": "Em caixa enclausurada de alvenaria",
        "faces_panoramicas_torre_montele": "0",
        "posicao_coluna_nivel1": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel2": "Esquerda",
        "posicao_coluna_nivel3": "",
        "posicao_coluna_nivel4": "",
        "sentido_abertura_portao1": "Direita",
        "sentido_abertura_portao2": "Direita",
        "sentido_abertura_portao3": "",
        "sentido_abertura_portao4": "",
        "distancia_nivel1e2": "298.00",
        "distancia_nivel2e3": "0.00",
        "distancia_nivel3e4": "0.00",
        "fixacao_especial_coluna": false,
        "sinalizacao": "Comercial - P\u00fablica",
        "material_extra_liquido": "0.00",
        "material_extra_bruto": "0.00",
        "observacoes": "",
        "toldo_torre": "",
        "torre_direita": "",
        "torre_esquerda": "",
        "torre_frente": "",
        "torre_fundo": "",
        "servico_extra": "0.00",
        "localizacao_disjuntor": "Quadro de disjuntores est\u00e1 localizado na primeira parada, ao lado direito do equipamento, embaixo das escadas e ap\u00f3s a porta \u00e0 direita.",
        "teto_torre": "",
        "acesso_disjuntor": "OK - Bloque\u00e1vel",
        "tensao_quadro": "Extra baixa tens\u00e3o"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "usuario": {
            "username": "carina.cunha",
            "fullname": "Carina Cunha"
          },
          "criacao": "2024-07-08 14:17:20.845000+00:00",
          "dispositivo": "negocio_00086821_contrato_de_manutencao_0001.pdf",
          "dispositivo_tamanho": 49211,
          "descricao": "Neg\u00f3cio, contrato de manuten\u00e7\u00e3o.",
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "580.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "EGAT 12 - COM M.O.",
        "base": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 12,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Com pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": true,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Com m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "580.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "FL MAIS ENGENHARIA E CONSULTORIA LTDA",
        "cpf_cnpj_contratante": "31.527.369/0001-80",
        "logradouro_endereco_contratante": "AV JOAO CABRAL DE MELLO NETO",
        "numero_endereco_contratante": "00850",
        "bairro_endereco_contratante": "BARRA DA TIJUCA",
        "cidade_endereco_contratante": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "cep_endereco_contratante": "22775057",
        "razao_social": "FL MAIS ENGENHARIA E CONSULTORIA LTDA",
        "cnpj": "31.527.369/0001-80",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "flengenhariaeconsultoria@gmail.com",
        "email_nfe": "flengenhariaeconsultoria@gmail.com",
        "logradouro_endereco_cobranca": "AV JOAO CABRAL DE MELLO NETO",
        "numero_endereco_cobranca": "00850",
        "complemento_endereco_cobranca": "BLC 002 SAL 1522",
        "bairro_endereco_cobranca": "BARRA DA TIJUCA",
        "cidade_endereco_cobranca": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "cep_endereco_cobranca": "22775057",
        "logradouro_endereco_faturamento": "AV JOAO CABRAL DE MELLO NETO",
        "numero_endereco_faturamento": "00850",
        "complemento_endereco_faturamento": "BLC 002 SAL 1522",
        "bairro_endereco_faturamento": "BARRA DA TIJUCA",
        "cidade_endereco_faturamento": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d001174",
          "nome": "Rio de Janeiro",
          "uf": "RJ"
        },
        "cep_endereco_faturamento": "22775057",
        "observacoes": "CENTRAL DE ATENDIMENTO 24 HORAS: 4000-1044\r\n\r\n*A MONTELE enviar\u00e1 notas fiscais e boletos banc\u00e1rios para o endere\u00e7o de e-mail flengenhariaeconsultoria@gmail.com de titularidade do CONTRATANTE.",
        "codigo_ct": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "6616f837c2c26c78c25144dd",
      "codigo": "0000113847",
      "criacao": "2024-04-10 20:36:07.141000+00:00",
      "modificacao": "2024-11-21 14:59:47.972000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "BANCO ITAU - AG 1658",
      "cliente": {
        "id": "5081f8ecf5a40f129d003fe4",
        "nome": "ITAU UNIBANCO"
      },
      "segmento": "Industrial/Log\u00edstico",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Bloqueado - N\u00e3o dispon\u00edvel para manuten\u00e7\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sul",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -51.0279018,
            -30.0824163
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 1686,
        "distancia_da_filial": 24,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e8f5a40f129d00163b",
          "nome": "Viam\u00e3o",
          "uf": "RS"
        },
        "logradouro": "Avenida Coronel Marcos",
        "numero": "100",
        "complemento": "",
        "bairro": "Centro",
        "cep": "94410050",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 5,
        "tgf": 26,
        "numero_serie": "0000013258",
        "lote": "051DM",
        "data_da_venda": "2024-04-16 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-06-06 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-06-13 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-06-15 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "3960.00",
        "valor_orcado_montagem": "2600.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "mc250",
      "especificacao": {
        "cabina": "Acesso mesmo lado",
        "energia_eletrica": "380v",
        "percurso": "360.00",
        "ultimo_pe_direito": "230.00",
        "descricao": "",
        "localizacao_disjuntor": "",
        "acesso_disjuntor": "Pendente - N\u00e3o identificado",
        "tensao_quadro": "N\u00e3o identificado"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "0.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "N\u00e3o informado",
        "base": {},
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "CTAG-ITAU",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 0,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Sem pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": false,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Sem m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "0.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {},
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "",
        "numero_endereco_cobranca": "",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "",
        "cidade_endereco_cobranca": {},
        "cep_endereco_cobranca": "",
        "logradouro_endereco_faturamento": "",
        "numero_endereco_faturamento": "",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "",
        "cidade_endereco_faturamento": {},
        "cep_endereco_faturamento": "",
        "observacoes": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "66bb65fcc2552e84b89b7fcf",
      "codigo": "0000116054",
      "criacao": "2024-08-13 13:56:12.765000+00:00",
      "modificacao": "2024-11-21 14:59:27.891000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "BANCO ITAU - AG 4828",
      "cliente": {
        "id": "5081f8ecf5a40f129d003fe4",
        "nome": "ITAU UNIBANCO"
      },
      "segmento": "Banc\u00e1rio",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Bloqueado - N\u00e3o dispon\u00edvel para manuten\u00e7\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -46.5859406,
            -23.3182205
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 537,
        "distancia_da_filial": 47,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000c23",
          "nome": "Mairipor\u00e3",
          "uf": "SP"
        },
        "logradouro": "Avenida Tabeli\u00e3o Passarela",
        "numero": "424",
        "complemento": "",
        "bairro": "Centro",
        "cep": "07600027",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": -1,
        "tgf": 20,
        "numero_serie": "0000013266",
        "lote": "082DM",
        "data_da_venda": "2024-08-13 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-09-20 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-09-25 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-09-27 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1200.00",
        "valor_orcado_montagem": "2600.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "mc250",
      "especificacao": {
        "cabina": "Acesso mesmo lado",
        "energia_eletrica": "220v",
        "percurso": "413.00",
        "ultimo_pe_direito": "230.00",
        "descricao": "",
        "localizacao_disjuntor": "",
        "tensao_quadro": "N\u00e3o identificado",
        "acesso_disjuntor": "Pendente - N\u00e3o identificado"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "0.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "N\u00e3o informado",
        "base": {},
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "CTAG-ITAU",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 0,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Sem pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": false,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Sem m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "0.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {},
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "",
        "numero_endereco_cobranca": "",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "",
        "cidade_endereco_cobranca": {},
        "cep_endereco_cobranca": "",
        "logradouro_endereco_faturamento": "",
        "numero_endereco_faturamento": "",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "",
        "cidade_endereco_faturamento": {},
        "cep_endereco_faturamento": "",
        "observacoes": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    },
    {
      "_id": "664e4fd52afe95482eb969cd",
      "codigo": "0000114578",
      "criacao": "2024-05-22 20:04:37.230000+00:00",
      "modificacao": "2024-11-21 14:59:15.877000+00:00",
      "nome_do_estabelecimento": "BANCO ITAU - AG 0720",
      "cliente": {
        "id": "5081f8ecf5a40f129d003fe4",
        "nome": "ITAU UNIBANCO"
      },
      "segmento": "Banc\u00e1rio",
      "rota": "N\u00e3o informada",
      "controle_manutencao": "Bloqueado - N\u00e3o dispon\u00edvel para manuten\u00e7\u00e3o",
      "localinstalacao": {
        "regiao": "Sudeste",
        "geolocalizacao": {
          "type": "Point",
          "coordinates": [
            -43.1116191,
            -22.9026004
          ]
        },
        "distancia_da_fabrica": 454,
        "distancia_da_filial": 22,
        "engenheiro_responsavel": "",
        "tipo_do_estabelecimento": "",
        "cidade": {
          "id": "5081f8e7f5a40f129d000dba",
          "nome": "Niter\u00f3i",
          "uf": "RJ"
        },
        "logradouro": "Rua Gavi\u00e3o Peixoto",
        "numero": "86",
        "complemento": "",
        "bairro": "Icara\u00ed",
        "cep": "24230100",
        "telefone_local": "",
        "observacoes": ""
      },
      "controlevenda": {
        "maturacao": 5,
        "tgf": 31,
        "numero_serie": "0000013262",
        "lote": "062DM",
        "data_da_venda": "2024-05-28 00:00:00+00:00",
        "expedicao": "2024-07-22 00:00:00+00:00",
        "entrega_do_material": "2024-07-25 00:00:00+00:00",
        "funcionamento": "2024-07-27 00:00:00+00:00",
        "garantia": 90,
        "contrato": "NORMAL",
        "desc_contrato": "",
        "parcela_de_risco": "0.00",
        "modalidade_do_frete": "CIF \u2013 Montele",
        "valor_orcado_frete": "1200.00",
        "valor_orcado_montagem": "2600.00",
        "observacoes": ""
      },
      "linha": "mc250",
      "especificacao": {
        "cabina": "Acesso mesmo lado",
        "energia_eletrica": "220v",
        "percurso": "401.00",
        "ultimo_pe_direito": "230.00",
        "descricao": "",
        "localizacao_disjuntor": "",
        "acesso_disjuntor": "Pendente - N\u00e3o identificado",
        "tensao_quadro": "N\u00e3o identificado"
      },
      "manutencao": {
        "gera_contrato": true,
        "contrato": {
          "versoes": []
        },
        "valor_mensal": "0.00",
        "carencia": 0,
        "plano": "N\u00e3o informado",
        "base": {},
        "renovacao": "Autom\u00e1tica",
        "codigo_ct": "CTAG-ITAU",
        "data_de_assinatura_do_contrato": null,
        "vigencia": 0,
        "vigencia_inicio": null,
        "vigencia_termino": null,
        "extensao_de_garantia": null,
        "cobertura_de_pecas": "Sem pe\u00e7a",
        "cobertura_egat": false,
        "cobertura_de_mao_de_obra": "Sem m\u00e3o-de-obra",
        "horario": "Normal",
        "horario_especial": "",
        "primeiro_atendimento_inicio": null,
        "primeiro_atendimento_termino": null,
        "frequencia_de_atendimento": "Mensal",
        "primeiro_pagamento": null,
        "valor": "0.00",
        "frequencia_do_pagamento": "Mensal",
        "forma_de_pagamento": "Boleto banc\u00e1rio",
        "indice": "IGPM",
        "indice_outro": "",
        "proximo_reajuste": null,
        "foro": {},
        "controle_logix": 0,
        "rescisao": "Aviso 90 dias",
        "rescisao_especial": "",
        "ultima_ativacao": null,
        "ultimo_cancelamento": null,
        "retencao_iss": "0.0",
        "retencao_inss": "0.0",
        "retencao_irrf": "0.0",
        "retencao_pis": "0.0",
        "retencao_cofins": "0.0",
        "retencao_cls": "0.0",
        "razao_social_contratante": "",
        "cpf_cnpj_contratante": "",
        "logradouro_endereco_contratante": "",
        "numero_endereco_contratante": "",
        "bairro_endereco_contratante": "",
        "cidade_endereco_contratante": {},
        "cep_endereco_contratante": "",
        "razao_social": "",
        "cnpj": "",
        "inscricao_estadual": "",
        "inscricao_municipal": "",
        "email_boletos": "",
        "email_nfe": "",
        "logradouro_endereco_cobranca": "",
        "numero_endereco_cobranca": "",
        "complemento_endereco_cobranca": "",
        "bairro_endereco_cobranca": "",
        "cidade_endereco_cobranca": {},
        "cep_endereco_cobranca": "",
        "logradouro_endereco_faturamento": "",
        "numero_endereco_faturamento": "",
        "complemento_endereco_faturamento": "",
        "bairro_endereco_faturamento": "",
        "cidade_endereco_faturamento": {},
        "cep_endereco_faturamento": "",
        "observacoes": ""
      },
      "checkin_montagem_hoje": false,
      "checkin_gerencia_hoje": false,
      "com_anexo": [],
      "sem_anexo": [
        "planta_do_cliente",
        "ordem_de_fornecimento",
        "orientacao_civil",
        "contrato_de_compra_e_venda",
        "termo_de_entrega",
        "copia_do_contrato_vigente",
        "projeto_pref_montele",
        "licenca_inst",
        "licenca_func",
        "art_de_instalacao",
        "art_de_manutencao",
        "relatorio_de_inspecao_anual",
        "localizacao_disjuntor",
        "montele_audio_test"
      ],
      "checkins_grupos": {
        "analistas": 0,
        "direcao": 0,
        "engenharia": 0,
        "financeiro": 0,
        "gerencia": 0,
        "montagem": 0,
        "supervisao": 0,
        "suporte": 0,
        "tecnico": 0,
        "vendas": 0
      },
      "normalized": {
        "nome_do_estabelecimento": "",
        "cliente": "",
        "empresas": [],
        "contatos": [],
        "localinstalacao_cidade": "",
        "localinstalacao_logradouro": "",
        "localinstalacao_bairro": "",
        "localinstalacao_complemento": "",
        "localinstalacao_numero": "",
        "rota": "nao_informada",
        "vendedor": ""
      },
      "ultima_preventiva": null,
      "proxima_preventiva": null,
      "ultima_corretiva": null,
      "preventivos_programados": 0,
      "vistorias_pendentes": 0,
      "arquivo": {},
      "ordem_rota": 0,
      "pipedrive": {},
      "cliente_manutencao_presenca": 0,
      "primeira_visita": null,
      "ultima_visita": null,
      "criador": {},
      "anotacoes": [],
      "notas_gpt": [],
      "deals": [],
      "cards": [],
      "tickets": [],
      "checkins": [],
      "empresas": [],
      "contatos": [],
      "follow_ups": [],
      "pecas": [],
      "cliente_manutencao": {},
      "pendencia_financeira": {
        "quantidade": 0,
        "valor_total": "0",
        "pendencias": []
      },
      "equipamento_funcionando": null,
      "pipeline_cliente": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "previsao_de_fechamento": null,
      "faturamento_credito": "N/A",
      "motivo_do_descarte": "N\u00e3o informado",
      "plano_de_expedicao": "Aguardando",
      "previsao_de_expedicao": null,
      "logistica": "Aguardando libera\u00e7\u00e3o",
      "status_operante": "Funcionando",
      "distrato_assinado": false,
      "motivo_paralisacao": "N\u00e3o informado",
      "obra": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
      "analise_de_pendencia": [],
      "vigencia_art": null,
      "situacao_art": "N\u00e3o informada",
      "vigencia_ria": null,
      "situacao_ria": "N\u00e3o informada",
      "perfil_comercial": "N\u00e3o informado",
      "monitoramento_remoto": "N\u00e3o contratado",
      "necessidade_pecas": "OK - n\u00e3o precisa identificar pe\u00e7as",
      "indicacao_no_projeto": "N\u00e3o sei",
      "qualificacao_inicial": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_visitado": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_delta": "N\u00e3o avaliado",
      "qualificacao_unificada": "N\u00e3o avaliado",
      "revisao_visita_gpt": {},
      "checkpoint_gpt": {},
      "acesso_e_emergencia": "",
      "validacao_tecnica": null,
      "analises_mat": [],
      "ultima_afericao_tensao": null,
      "tensao_aferida": 0.0,
      "previsao_de_contratacao": null,
      "proximo_contato": null,
      "estagio_da_conversao": "Proposta n\u00e3o enviada",
      "estagio_da_recuperacao": "Sem posi\u00e7\u00e3o",
      "assistencia_gpt": false,
      "comunicacao": "N/A",
      "explicacao_comunicacao": "",
      "possibilidade_gpt": "N/A",
      "explicacao_possibilidade_gpt": "",
      "resumo_possibilidade_gpt": "",
      "atualizacao_gerente": "",
      "mapeamento_gpt": "N/A",
      "explicacao_mapeamento_gpt": "",
      "explicacao_motivo_do_descarte_gpt": "",
      "explicacao_status_operante_gpt": "",
      "status_do_contrato": "",
      "resumo_status_do_contrato": "",
      "pendencias_gpt": "",
      "resumo_pendencias_gpt": "",
      "atualizacao_possibilidade_gpt": null,
      "atualizacao_status_do_contrato": null,
      "atualizacao_pendencias_gpt": null,
      "servicos": {},
      "analiselixeira": {},
      "aplicacao": {},
      "pendencias": {},
      "fotos_manutencao": {},
      "aceite": {},
      "anexos_especificos": {},
      "anexos_genericos": [],
      "anexos_aplicativo_service": [],
      "fase": "Consulta",
      "vendedor": {},
      "data_descarte": null,
      "data_retorno": null,
      "origem": "",
      "nome_contato": "",
      "telefone_contato": "",
      "email_contato": "",
      "comentario_contato": ""
    }
  ]
}